[勸世] 英國滿歧視，移民屬不智

Fakt Ein: Hongkong chingchong 想去從事 top tier 金融工作，其實 Asian male 已經機會減 99.9%
#400
真，不過asian，香港人，仲要男性...恕小弟孤陋寡聞，我未見過有人入到spring week，我唔信冇歧視。
#404
asian male的確係倫敦食物鏈最底層
asian female就有minority優勢

Source:
嚴選英國大學 勿中agent伏

Fakt Zwei: 去讀書定做嘢都好，準備行行下街比白人打

亞裔留學生受歧視 英國倫敦街頭被毆打

(武漢肺炎) 英國華人遭受歧視, 「連登手足」也中招

有冇巴絲打係英國留學比人歧視

“We’ll be in trouble if these guys sneeze on us,” Jason Ngan overheard as he and his brother got into a lift in Manchester’s Piccadilly station.

Fakt Drei: 搵工難搵工冇可能, 2018 年英國經濟未冧既歧視報告:
"The survey found that 43% of those from a minority ethnic background had been overlooked for a work promotion in a way that felt unfair in the last five years – more than twice the proportion of white people (18%) who reported the same experience."

Fake Vier: 過去10年來英國歧視整體冇改善, 主要種族非 Asian 則 Muslim

咁多地方比你地揀好去唔去揀英國，疫情仲要爆得咁犀利，準備比日落國民指手劃腳啦

又準備有人話我五毛架啦，我全部 source 都係黎自連登英國巴打, 英國 report, 英國報紙。睇怕英國 = 五毛

[勸世] 加拿大滿左膠，移民屬不智

歡迎任駁，但大前提係駁唔駁到呀

點解女人有優勢嘅？

你懂的

Asian pussy Tight and juicy

香港人係香港又俾人打又俾人拉喎

我唔覺得會因為咁樣嘅原因去請一個人囉

中國妞不知幾cum睇

你講嘅問題小問題啦

未必juicy但一定tight過啲鬼妹

又變成小問題了，因為我 quote 返連登囝中意既 source 歧視都 no problem，特登去到英國比人笑 + exposure to Covid 19，不如留返香港等開工仲好

tight 呢樣真

有冇好戰移民份子可以正面反擊我呢??

樓主醒目 識凌晨開post 唔洗比啲cctoy衝入黎帶哂第一頁風向

去支拿大做左膠最安全

係，樓主講嗰啲全部都啱，喺英國呢邊食得屎
千祈唔好嚟。

的確英國本地都有自己嘅問題
外貌截然不同嘅異鄉人去到必然喺各方面受到委屈

不過好多人唔係有本bno 除咗大灣區就冇能力走去其他國家 英國係唯一嘅選擇 而且時間上都未必容許考慮咁多 三個月半年之後香港同世界局勢會變成點都係未知數 就抱住「走得到就走咗先」嘅心態嗱嗱上救生艇

我覺得岀發準備前要有心理準備 唔係離開香港就一勞永逸
外面唔係人人都好友善經濟好治安好係天堂 可能去到發現寧願返香港對住共產黨都唔想對住班童黨街友

同埋都係嗰句走唔難買張機票就得 點喺當地生存摸索適應先難

Btw呢啲勸世post幾好 之前連登清一色吹奏英國點好點好去到就做人上人享福搞到啲人一頭熱 乜都唔知冇心理準備就起行 喺fb group 見唔少

你好驚人移民？

數據話你知其實chinese同阿叉先搵得最多

我歐洲時間食飽飯先10點

其實我覺得加拿大澳洲美國新西蘭都好過英國，大愛還大愛，至少好受啲先。去到比英國人歧視，返黎比大陸人歧視，不如同撈鬆食下海底撈睇下有冇 guanxi 仲好

我就更係唔黎啦

我專登 quote 返英國 source 同連登 post
冇話唔比大家去既，標題誇張不嬲我風格
去咗唔好怨三怨四，食得咸魚抵得渴

我人係荷蘭驚乜嘢姐，走去邊都影響唔到我生活架喎
咁啱食飽飯想講真話姐

"Not found"

連登仔唔敢面對真相

終於有一個正常嘅post
陶傑都屌9黃世7依啲撚樣啦，而家唔撚用腦拋得一句，屈人毛屈人共產黨最撚易

駁乜鳩
有頭髮邊個想做辣呢
On9
走難仲要揀地方

大部分都係mindset 錯
揀得移民就預左經驗同學歷全部洗底
香港十年經驗換嚟外國entry level position，呢樣係應該當應份

gchi
留係香港乖乖地打一世工就得，政治唔關我地事

係香港比狗歧視 做三等公民 出街比狗打
有咩分別?

要移民就整理一下自己心態先
你係一個外來者無可能完全無歧視
你而家搵一堆證據證明都無用
香港人都好憎南亞人啦
唔係叫你放低姿態
但你要預左
我唔係喺英國
一個國家唔同嘅城市都有唔同嘅歧視情況
如果真係想走 歧視問題無可厚非
爭在邊到嚴重啲邊到無咁嚴重
如果呢樣野真係咁困擾你
你係咪留返喺香港？

我叫其他人唔好嚟

其實最大問題係啲人話外國冇歧視
最怕係然後去到屌鳩鬼佬歧視華人
接受唔係問題

香港打工不知幾舒服

咁荷蘭你覺得點?

岩，朝8晚6返6日，唔投資既話，10-20年先有首期，再供一世樓

黎啦開始 spin 落我度，屈我係英國比人歧視，接受唔到要返黎香港
屌樓主都唔屌啲吹奏移民/難民撚，護短護到出曬面
我係荷蘭呀 Hoe heet je?

我就不予置評，唔好 spin 落我度 thanks，依家講緊英國

有時係需要睇下相反意見嘅勸世等個頭腦清晰下

只係好多人真係冇得揀 冇學歷冇技能冇錢冇得好似你咁有條件去荷蘭 呢啲人好彩老豆老母同佢哋拎咗本bno先有條後路 撞上呢個時勢雞咁腳唔諗清楚就走

可能去到發現生活不如預期 搵唔到工或者人工低比人歧視又悶唔適應 岀去打咗個轉之後發現返嚟做豬考公務員仲好

我幾期待到時移英同回流個數字係幾多 實有批人去到兩年內頂唔順返歸 如果賣咗香港樓盡地一煲最後發現移英失敗 本身層樓又升咗就dum春

其實返12粒鐘係好有活力一日，返六日就更青春

我唔係屌你你唔駛咁敏感
我只係同其他人分享
我夠唔係英國撚

老實講
香港人係好fragile
喺香港主場 俾支那人烚 俾毅進仔烚

支那人去到世界各國都引起蝗患
就算人地歧視佢地 都仲可以惡過屎
可以影響到學校政府嘅政策
工作方面仲可以坐啲決策嘅位
例如Facebook YouTube 可以ban鳩你地唔駛客氣

唯獨香港人話返英國認祖認宗
又話驚間屋俾人爆
出街俾人搶手機
戴口罩俾人打
搵工無人請

香港人真係不折不扣嘅弱者
只係得把口嘅道德L
人地一出手就俾人KO

可能就係因為我唔係香港/英國先睇得清楚啲，唔係話香港好好，要走還要走，吹捧英國好似天堂咁其實為乜，大家都知英國佬歧視可能同德法有得比，而英國脫歐又爆變種肺炎。呀, 咁都仲有人吹.... 係時候倒盤冷水落去，不過你講得啱，香港人走曬香港樓價都係 gogogo，因為本來炒起既就係大陸土豪先

有乜撚嘢咁好笑

以為你係 cc toy 護旗手 sorry

去大灣區都唔去英國吹奏英國班人唔知住過英國未

相中人肯定唔係連登仔 之前啲post 個個外國撚都話自己無被歧視 被歧視全部都係老坑/大陸仔

exact7ly
香港人諗野太浪漫

去外國生活唔可以欺善怕惡

Zwei
大陸人名拼音嚟㗎喎
澳洲歧視仲勁啦
融入當地圈子根本就唔難，仲玩得好開心
最緊要你個人正正常常淨係講英文就夠
成日群埋Asian玩融入唔到俾人bully好正常

利申：我middle school到high school都成日歧視啲大陸人...

我都有追嗰啲 post，我好懷疑佢地係咪英國住
講到人地一眼就知佢地來自香港，自帶光環及花瓣，知道係民主鬥士 respectful
六常可以幾肯定咁講: 英國真係好多歧視

香港幾代人都係異常和平,安穩嘅環境下長大
good times create weak men

一離開咗個溫室
甚麼都不是

Fakt zwei 嗰件坡豬? (好似

香港拼音應該係wai

有冇人諗過整容
最少整大對眼

多謝你嘅睇法。keep it。

佢地就係歧視緊其他人嘅人
但又希望去到一個無歧視嘅地方
唔通仲要有人迎接你咩
接受唔到唔好出國

整容易過回流

Jonathan Mok

唔係大陸人啦, Zwei = 德文 number 2, der Fakt = the Fact

香港vs英國vs大灣區
三舊屎揀一舊嚟食姐

重點都係唔好吹奏 現實同幻想始終有落差

我覺得冇資產 又冇學歷技術 岀去闖下都唔係壞事嘅 岀去一年半年發完移民夢 睇清楚自己都係啱留喺舒適圈做豬都唔係壞事（ 如果到時比返嚟嘅話）

唉本身移民呢家野係大事嚟 由決定到起行起碼都要三年 依家迫人喺半年內就要做決定 好多人驚遲多排就冇得走

移民短期賣樓實屬不智，千奇阻止屋企人賣樓

Nicht zu danken

好似係第五等。北派，紅官二，港漂海歸，建制，人。

大灣區要996 命都短幾年

有能力移既撚去英國做乜撚野
係冇錢冇能力先要靠本BNO
又怕學外語又怕凍

歐洲好多地方都開始對亞裔歧視上升唔知幾時殺到黎 Amsterdam，殺到黎又搵其他地方捐了

好撚煩，次次有呢d都spin去個名唔係香港人乜乜柒柒
撚識分咩，香港人都分唔撚到蘇格蘭人愛爾蘭人威爾斯人啦

一係佢自己有問題一係佢唔好彩
我細路喺度返咗四個月學都識到local friend
Lockdown冇得返學佢勁唔開心
我相信係個人問題多個種族歧視

問題係呢一次
好多人喺從末去過英國嘅情況吓
一野就飛過去移民

大家鬥扮專家
唔識嘅出嚟老點唔識嘅

Jonathan Mok 應該係老豆香港人去星洲結婚後代

自身經歷=大數據統計

比人歧視嗰啲自己都有問題

兒登仔會話香港人有特別嘅氣場
再唔係心口掛住本bno

又要反左膠 連溫和左翼都打做左膠 又想去到人哋地方啲人唔歧視你接納你 最好笑係見到話要移民去左膠地方教班左膠做人痴撚線最好教到班人轉右打柒班兒登仔

都係嘅走難真係幾不智架
喺香港真係好撚驚比啲大陸人歧視

外國留學生大多數係港豬

移民agent 老點YouTuber或成最大贏家

講到大部分香港人有得揀咁

sorry囉

我驚大陸人多個俾人歧視囉

你覺得英國會好得去邊？
地鐵偷銀包，行街搶手機(很褲袋)，入屋行劫，偷車
無啦啦俾人鬧fucking Chinese

利申：全部試過，已經慣左，差在冇俾人打
警察一個人都冇拉到，連查都冇查到

我都有自身經歷喎，你地講到大陸人咁可怕，我以前仲係香港時係外資返工，同有兩件來自大陸 MT，同其中一個有合作。人地禮拜六日朝早上堂學廣東話，時不時去行山食香港茶餐廳 本身仲要高學歷清華出身，返工我冇 feel 到人地歧視喎

你估連登好多人有能力移民咩

唔移民唔緊要, 勿帶風向

最後走同唔走都冇撚分別
當你去到一個系統性歧視既地方，都唔會有咩社會流動性可言
人地係唔想請asian就係唔請，最多有一兩個位做diversity token
不過每個人都覺得自己會係好彩個個啦

我有朋友英國同瑞士都比人鬧

就係冇得揀 有bno嘅都叫多條路 冇bno冇錢冇學歷冇技術就得返留港/ 大灣區兩條路

依家想走嘅（可能）明知前面係刀山火海都焗住要闖過試下先

未經歷過真係講乜都得

頭三樣係歐洲全部都有
全部Gypsy 做既

連登仔：有手有腳唔會餓死，最衰咪送外賣

咁買本運程書呃你一年都唔包準啦

又係堆 youtuber 日日洗腦，洗到我屋企人都大叫移民 講到天上好地下冇，唔講超市8點刪門= =

我個鬼佬教授都話係

香港本地人都被歧視
去得邊

分別冇佢地想像中咁大，歐洲 structure 好難改變，真係想走我建議加拿大

撐右膠先係最不智既行為，又要走難又要唔清楚自己既角色
人地右膠不知幾想趕曬班非白人走

你岩

[勸世］澳洲多鯊魚，移民屬不智

香港人都走去講乜柒唔要南亞人送foodpanda
點解會覺得肯送外賣人地就肯請

ching好慘返香港啦

對移左民真正住係當地既人黎講，多數時間左翼先係幫緊你個邊，乜都話左膠只會得返敵人

查實天一黑齊就唔會想出街
住市中心叧計

意大利同西班牙週街都係賊，窮撚天堂
英國算係相對地安全，要知足嫁啦

出去送外賣...

自己就喺荷蘭唔使比共產黨搞
就叫人唔好去英國
得啖笑

荷蘭無歧視？荷蘭又好易生存？

又黎 spin 落我度我就冇講過荷蘭有冇歧視，不予置評，我係有嘢做先過去。廢事比你地搵位入我 BNO 人血饅頭, 自己去咗英國叫人唔好黎。我係荷蘭同叫你地唔去英國利益係冇沖突既

英國唯一穩陣嘅就係開Chinese takeaway
擺明知你係fucking chinese都要嚟食你啲嘢

我老母都係

成世人未岀過亞洲 淨係聽班9upper喺度講英國點點點好 班友咪又係去得半年咁大把 新屎坑都三日香啦實好㗎

喺呢兩個月係咁潑佢冷水 等佢頭腦清晰啲唔好諗住英國真係天堂會生活美滿

Btw超市早收都幾好吖 冇711 ok呢啲開24小時嘅便利店 咁大家都唔使輪班返通宵 咪齊齊有work life balance囉

人地針對緊英國呀嘛，連登仔陶傑同移民agent最鍾意吹奏英國架啦
至少荷蘭比起英國好好多

因為好多英國人覺得亞洲人做野比較勤力，任奴任怨
講真，我寧願請個亞叉算

暫時尚好，就算唔好都有快樂蘑菇搭救

有幾難食得幾難食，有幾唔正宗得幾唔正宗，佢地就會鍾意食

其實幾好既呢方面，但香港人啲懶格係中意夜晚出去食完飯行街咁
陣間去到又話悶 又投訴

鬼佬口味理解不能

咁基本嘅生存要素我諗應該都滿足到嘅

聽過有個説法係「發展中國家嘅中產過得比發達國家嘅窮撚差」 不過香港本身就係世界級嘅發達城市 換咗個生活環境唔一定會提高生活質素增加幸福感

目前唯一覺得英國好嘅 就係可能有比香港好嘅work-life balance

其實咪同香港人會歧視南亞人同皮膚黑D既人一樣...
亞洲人對佢地黎講一樣係黑D, 重要覺得我地細隻D 弱雞D

歐洲夜晚時間係留返比family架嘛，最多weekend先落bar
香港人玩少晚就屌曬鬼

呢樣係正宗留學生嘅投訴

直頭會發達添啦，全部走稅逃稅，又有得請黑工
會計搵支那人做靚盆數。用d成本極低既野整d屎出黎都大把人食

識好多bbc 做takeaway，全部都隱形富豪黎，上晒車，深藍

皮膚越白越高級不嬲係定律

work-life balance首先要有得work
滿足above basic先有life
雖然香港都一樣差，但兩邊都一樣差我諗唔到要掉幾百萬落鹹水海既理由

而家就係得bno可以去英國低本移民
又因為小小歧視叫人唔好去
歧視全世界都有

唔係英國係天堂所以要移居英國
係香港國安法玩撚晒

如果可以做順民咪繼續留港
自己可以選擇

唔係用歧視去嚇人
驚歧視咁就邊度都唔使去啦

HK big4 - EY: On friday you can leave at 7:30, have dinner with family

對唔慣夜生活嘅毒撚嚟講福音嚟
反正呢個時代咁多享樂 喺屋企打機睇片都消磨到時間

而家有bno 5+1
呢個係最低成本嘅選擇
唔吹奏英國唔通吹奏大灣區？

最驚去到發現同理想差太遠, 比 youtuber 昆咗, 然後帶住幾百萬買唔返樓

都話自由係無價

This new analysis shows that employees of Chinese, Indian and Mixed or Multiple ethnicity all had higher median hourly pay than White British employees in 2018; while employees in the Pakistani and Bangladeshi ethnic groups had lowest median hourly pay.

In 2018, on average, employees from the Chinese ethnic group earned 30.9% more than White British employees; while employees from the Bangladeshi ethnic group, on average, earned 20.2% less than White British employees.

如果真係錢唔多冇學歷技術又要移民，我寧願移台灣東南亞，至少唔會有呢種問題，同埋社會流動性唔會好差，有少少本已經夠食好耐
不過連登仔自己冇錢又要認為西方就係好，覺得換個地方就係fresh start我覺得好不智

所以我有打算搵人睇吓搞唔搞到takeaway
然後請香港人黑工
反正英國人食唔出原來成個廚房啲人都係無經驗亂咁整

自由係無價呢句野本身都好奢侈
係滿足基本需求後先有資格講

邊區咁恐怖
所以我基本上唔出夜街，很英國好冇安全感
不過d移民撚一定會話很香港會俾黑警乜乜物物

咁撚om9嘅嘢都講得到出口

咁你咪返香港

btw如果要講自由係無價，我覺得尊嚴都係無價

最好就咁，抵L死
準備開個BNO移民苦主post 啦

利申: HR

無產階級去係最抵 5+1低成本近乎冇入籍要求
岀去兩年試下衰咗都叫有試過唔會後悔

但賣咗自住樓移民 個人覺得唔多明智
唔覺香港樓市會有跌嘅一日
移民成功固然好 失敗要回流仆街

我開定 (1) 先

冇尊嚴架啦，比人歧視其實生活自由極都有限啦講真

係香港治安太好
除左721 831 之外 個別時件姐
黑警咩罪犯都捉 除左白衫之外
講個八個字都犯國安法
仲唔國泰民安？

哇好慘，仲唔返支那住

去台灣東南亞 少少本食好耐

你去渡假咩
又係諗住香港儲一筆就可以慢慢洗當退咗休？
成日諗住移民當退休不如你都係留返香港

台灣打份工想買部iphone要儲幾耐錢？
有邊個連登仔話西方=好？你自己腦補？

真係唔太諗唔到中產要走既理由

我係到年幾又無乜野喎，反而以前係瑞士比人歧視過，係英國偷車/打劫/比人鬧都未試過可能我個樣兇狠

唔計政治拘捕同黑社會圍內自己打, 香港治安其實好好

黎生比人封咗小區冇得返工咪諗住走

我寧願係外國比人歧視
好過係香港住劏房 照顧藍絲老豆老母 每日喪OT 交稅比港共 仲要驚比人送中
一日唔光復香港 一日就比大陸人壓迫
你住埋我個份
去到外國比鬼佬歧視起碼有左膠保護
利：外國住左十年

早日接受會俾歧視就得
人地當地分唔到你中國人定香港人架

比人歧視就無自由？

連登仔成日歧視啲港漂中国人
香港最自由咪就係呢班人
成個中聯辦有樣你睇

利: 環保膠

支那人唔驚俾人爆俾人打咩

我冇安全感咪話唔出夜街，點解要返香港？on撚9？

所以要練格鬥
用嚟防身都好

人地當權者點同...

點解你覺得有本就唔駛返工?
有本係比你做生意/投資/失業保險
iphone本身就係奢侈品，係香港人先咁撚鍾意一代換一代
除去奢侈品/旅行，佢地既生活支出/收入係正常過香港好多
英國係生活指數高阿，前提係你搵得返當地average

弱勢同強勢攞黎比，唔好偷換概念啦

屌, 買 iphone 笑死我, 仲諗住買 iphone...

人地講IBD少asian male咋喎 你係咪做IBD?
佢之後都認同Quant多大陸人

冇權又比人歧視我想知點自由法

驚 所以圍爐
有黑社會有盛
李小龍就咁比人隊冧

香港人唔係強勢咩？自己地方喎

香港人咪剩係可以咁咯

冇人想知

你覺得香港黑警無問題呀嘛
又話外國咁唔安全
香港安全咁多 做乜仲要住外國咁委屈你呀

你咁講會俾人話5毛嫁

本passport 寫住咩呀: 中華人民共和國香港特別行政區

即係你覺得係香港會自由過係英國？
係咁其實上大灣區奶共最好 實冇人歧視你
見你香港人奶共實大把著數

反對移民英國既人講移民英國缺點都好solid，歧視，難搵工，經濟越來越差
反觀

人地冇講過香港黑警冇問題喎, 只係話外國唔安全, 然後話移民撚中意拎黑警黎比

咪話慣左，移民撚又 spin去叫人返支那

政府都係中國既，強勢響邊?

住英國真係好委屈你
返香港啦好嘛

樓主係文匯定大公架

好威
唔洗香港受罪

你不如話我知歧視你點影響你自由？

事實擺係眼前, 估我唔想去英國 LSE 讀書咩...
問題係, 變種肺炎, 歧視, grad 完冇工開, phd 要 funding 難 R
我都好中意英國既, 問題 shortcoming 太明顯我唔覺得呃到人

樓主不知幾正常，真係出左去既人講返實際問題，好過未去就滿懷幻想最後發現落差，浪費錢同時間都算，仲要抱著失望過世

工作機會, 生活便利, 人際呢啲唔係自由?

你都識講
佢自由係因為佢強勢
同你歧視唔歧視佢有乜關係呀蒙撚

原POST,幾肯定一年前睇過
CHINESE 男平均多個女
大把黃種人做金融

總結:樓主9UP都有個限度

Ching 我唔做紙媒

講真話既代價就係咁, 六常忍唔住點醒一下啲人

子華個笑話，渣車走難記得用無鉛汽油

真係要訂件衫印香港旗落去
起碼大英帝國人知左上角係乜嘢

大肚婆都比人話肥婆鎖撚埋
真係好安全

樓主生活圈唔同

Statement 1) CHINESE 男平均多個女
Statement 2) 大把黃種人做金融
Statement 1) + Statement 2) cannot deduce chinese 男人做金融比例同 population 比例一樣

係，如果越南人移法國都要印返個法屬印度支那上去，話比佢地聽我係昔日殖民地既子民

印住滿清旗

你 logic 真係有人題, 依家香港弱勢呢句 statement 咪 hold 囉

愛仔發覺呢班人係冇得救，反正有d野試過先知，日日只響mon前打飛機係唔會明點解唐人街會出現，點解入面既人多數大中華

移唔移民真係睇你份人，個個都唔同
聽曬兩邊意見再決定喇各位

寧願死係有民主有法治國家都唔想活係港共
起碼有司法制度可以幫我申張正義 喺港共反對政府就冇人權

住新界既人點算，唔包，只能話自己係租界出世

講咁撚多
移民西方國家pros
離開支共 享受民主自由 有選票 可以批評支共 擴闊視野 識多國朋友 住大屋 思想開放 學歷工作經驗全世界認可

cons
歧視 （一定有，唔會冇，話冇歧視個個on99唔肯接受現實,
而且外國d歧視唔係香港人對支那咁小兒科，
有時係你咩都冇做過佢就覺得你好低等，
有d癡起上黎會好暴力，
但唔係個個都歧視，
可能識五個人有兩個歧視你，
咁咪同唔歧視你果三個人相處囉）
食得鹹魚抵得渴，冇兩全其美

算啦
同啲中東人, Muslim, 印度人, 南亞人, Pilipino 住埋一齊啦

已經冇得救了, 期望更多人睇到 post 會剎停無知決定

係，例如住深水埗夜晚會危險d
咩地方都有壞人 最緊要自己知掟

除非你真係無得揀逼住走

連自己地方都唔安全，咁講乜撚嘢歧視
咁有本事咪攞返自己地方返嚟咪唔撚使四圍去畀人歧視囉

走咪走 留咪留
點解走一定係無知無research過？

唔明有咩好拗

收錢出貼係會準時少少
可能遲幾分鐘已經無左勤工

咪係，有頭髮邊個想做癩里
光復到香港你估咁多人真係想移民
講到去度假咁 兒家走難呀

employees of Chinese, Indian and Mixed or Multiple ethnicity all had higher median hourly pay than White British employees in 2018

on average, employees from the Chinese ethnic group earned 30.9% more than White British employees

點睇？

搞清楚先: 走難即係用難民身份攞庇護, 移民即係拎 visa/PR 達到某個條件再入籍

要飛黃騰達
點解唔留喺香港

諗清楚自己想要啲乜先啦

#1 嗰度講緊 Asian male, 你明白我意思嗎?

真係做到難民既，去EU好過，每個月比錢養你包屋住

拿拿拿, 又篤爆咗人地將移民偷換概念做走難

我話英國治安唔會好得去邊
香港有黑警，英國有黑人

跟著講完很英國經歷後就俾班移民撚spin去返支那/香港住

洗撚你擔心咩，有啲人過到去食屌瞓無憂無慮你又唔撚講

樓主喺邊
有冇諗過返嚟

買完iphone先好走難

不過平心而論 講歧視呢樣野 金錢至上嘅香港都唔少

有錢同無產
公屋同私樓
樣衰同靚仔/ 女
住港島九龍定新界

上述都見唔少會歧視樣衰同無錢
係唔會去到種族見你係黃皮馬嬲就當街屌鳩你打柒你 但暗底嘅歧視向來都有

英國冇衰野, 一定係你個樣似大陸人

每個人都希望自己係幸運既一人
但社會就係座金字塔

搞掂曬啲嘢就睇下香港新加坡或者其他國家有冇工作機會, 我唔會將返香港排除, 因為確實係要搵食呀

人地係#439話只係講緊IBD

要每年換一部

IBD 作為精英聚集地都有歧視, 金融業自然走唔甩

冇可能, 我去到英國好食好住

明明大叫 Hongkonger, 講到歧視又話自己係 Chinese
六常唔明

我自己都過左黎倫敦, 做左好多research先決定租邊區, 最怕啲人睇得多啲移民KOL就諗到呢邊天堂咁, 過到黎發覺樣樣都唔順心就發老脾屌人歧視屌人針對
真係想黎搵食既, 請先睇下啲salary report同計清楚啲稅, 同埋唔好期望會有香港嗰種物質享受
by the way 完全唔識煮飯既過黎之前真係要學下先, 餐餐出街食好快會食到窮

呢啲咪醒目, 連登囝睇完 蕭山/袁爸/劉鈿良呢啲就已經買咗機票了

人地話quant多大陸人, quant/S&T就唔算精英？

Chinese median/average 都全英最高就係女人拉高？

我個standard係比支共殖民我接受唔到ok?
好多手足因為呢個崩壞既司法制度要去外國你唔講？人地咁唔係走難？
係香港講個光復香港都會被送中，老實講你試下係外國去國會露一次面幫香港發聲，
你已經犯左國安法一世唔洗翻香港，
呢d咁既垃圾規矩令到兒家根本做香港人都冇晒尊嚴，
你接受到可以繼續住
另外我係外國住左十幾年覺得適應得好好，其他人以為我土生土長，唔得？
你憑咩覺得人地一定適應唔到？
起碼我係外國比人歧視可以去遊行唔會比人拉唔會人間蒸發

#404
asian male的確係倫敦食物鏈最底層

成個倫敦 ok?

冇可能, 我親戚個朋友個妹個姪仔個老婆去到英國好食好住

講呢啲都冇用, 因為香港人唔係申請難民庇護, 英國政策上定性咗係移民

倫敦美食家

樓主同愛情波函數都係pr
建議慳返啲力

利申 㩒咗起底

真係去左外國既人講返問題比你聽，唔岩聽就PR

張六常係PR, 講出黎有冇覺得好笑左啲?

愛巴係 phys 科普 PR, 目的係要呃大家買淨水器

#391
英國無亞洲咁睇學校排名
就算唔係G5/Warwick，你只要take recruitment seriously，由year1開始切好個CV（去多d spring week，報summer intern），睇多d金融市場新聞，就算係雞U都有機會去到倫敦d ibank front office roles。
香港根本無咩可能
好好珍惜呢個privilege

#439
講緊IBD 做deals個d
quant係多

呢兩個又點解？

其實你係咪唔識閱讀理解 唔識睇context?

真心問香港有乜物資享受 我做個心理準備先

物質享受係咪指間唔時岀街食飯 想換iPhone就換嗰啲

物資享受
打字都有口音

講緊 #404, 佢話倫敦食物鏈, 唔係 IBD deals 食物鏈

此post已完
樓豬覺得移民咁差可以搬翻香港
個個際遇唔同，講黎晒氣
利：外國passport 覺得移民 利多於弊

有口音 = 五毛

我都冇講移民差, 做乜唔用 mathematical induction 就 generalize 我個 hypothesis 到 k + 1???

個樣太似

英國階級觀念好重係真
所以其實加拿大/澳洲會好好多

你大劑, 人地會話 資 (zi1) 同 質 (zhi1) 係普通話接近拼法, 然後你係5毛係PR係張六常愛巴啲朋黨

我呢個 post 一開波就推加拿大, 可能啲人唔中意左膠啦

加拿大太凍，想走難之餘買部iphone都要半個鐘，同埋唔係前君主國

老老實實, 其他國家我都搵唔到咁多 source, 英國零舍多...

走難不失生活常態, 呢樣就係 elegance

剩係連登個P牌都一個故仔啦

始終加拿大本身就係個移民國家，相對英國嚟講大愛左膠真係多好多。
英國唔係唔好，但移民前真係要客觀啲諗多啲，有好多人回流都係因為頂唔順歧視問題。
不過當然啦，畀人歧視就緊，最重要係自己心態同埋考慮下有冇小朋友。

你個topic換個地方又係一篇勸世文啦
你唔喺香港又唔喺英國 講經咩
個個話去到做二等公民 喺香港又係一等咩？

移民屬不智 留喺香港or去英國以前地方又有幾理智？

五毛pr撐中賤種都比人鬧唔少

同唔到你地做朋黨 我大鄉里冇岀過城

就係兩邊都唔係先冇利益沖突, 冇位入到我

加拿大常低溫 移民屬不智

六常我睇得少唔知啦
愛情波函數都PR？你冇撚野？知唔知毅進制公式邊個發現？

愛情波函數係為膠化成件事先搞，本質就係PR

凍凍地先好訓

六常Ching呢層就撐唔落

去加拿大個成本高過英國咁多 淨係收有學歷嘅後生
拖家帶口唔後生得本bno嗰啲鬼有得揀話想去邊就去邊

校園台常駐會員都 PR, 明明我係 HR

關利益衝突咩事
問homeless嘅人點解唔買間屋又有冇利益衝突

英國仲好睇你衣著
睇完件衫睇你對鞋

一口native 口音都無用
著到好似香港咁casual
人地一望就知你咩料

又話難民既, 唔係有難民庇護咩

推去英國都on99

如果我係香港: 樓主叫人留低係想有人陪自己死, 自己走唔到要拖人落水
如果我係英國: 樓主 gatekeeper 唔比人去, 唔想人地同佢爭飯食
現實: 我係荷蘭, 收曬連登囝皮

樓主下次開喺移民台
救得幾多得幾多

現實: 樓主咁關你撚事咩

會有人將我啲 post copy 過去

未見過會問點帶埋屋企個工人去嘅難民
早期喺fb group真係千奇百趣

Btw我都見有啲係冇得揀 冇資本冇條件揀去邊度 係為咗小朋友先頂硬上去英國重新捱過

124 個負皮, 睇黎好多冇得救

咁to be fair，我就覺得冇得揀既人無論點講佢地都會照去
有人將實際情況講出黎撥下冷水，至少唔會太失望，同埋做多d準備，係好需要既

明知要捱而肯捱係完全冇問題

咩玩法黎, 帶埋工人去...

講到尾都係錢同運姐

我覺得住好啲既區應該會少左撞啲痴線野，自己有定牌等半年轉牌買車自己揸，唔搭巴士地鐵又再再撞少好多癲佬，剩返既應該係超市同喺街，達成以上條件結果都係錢

住窮區會個人正常少少唔軟弱會還拖既，啲交會打到你厭; 巴打你撞唔到差佬，但我已經打到俾差佬拉左兩次 而家簽左兩份caution，好彩兩條唔同罪，再衰多次入硬冊

講開又講 有時早到埗嘅都會歧視後到嘅 我見有啲華人都會歧視返華人轉頭 所以我對歧視問題要求淨係唔好喺街打柒我

總要有人做醜人 鬼叫啲人都中意美好化所有嘢咩, 睇侵選舉/抗爭/黃店, 都中意浪漫化同美好化做烏托邦/世外桃源

你喺唔喺呢兩個地方有咩好打飛碟
講緊你喺荷蘭最冇資格勸世呀
可以揀去邊嘅 大把地方揀
冇得揀嘅 你講嘅問題就自然要面對
你香港同英國嘅問題都冇面對緊 你拎咩嚟勸世

父子騎驢

#431 challenge佢#404 Asian指咩 , London quant多大陸人

佢#439覆只係講緊IBD, quant係多

屌，你真係幾撚搞笑。
首先Cap圖又唔cap晒，asian1.0係percentage 黎？
如果係，咁1%歧視係好撚少，仲少過香港人歧視大陸人。喺哩100人入邊個一條友，條友仲要係激進份子，會打人，個機會率究竟有幾大。
我諗真係仲撚細過俾狗拉/打。
其次，除非好急，如果唔係移得民都唔撚會唔做資料搜集，諗住移過去做高層。
其三，你自己荷蘭，不如post下你嗰度嘅歧視調查，然後講下自己餓死或俾人打死未。

你移民去邊都有歧視架啦on9。
留喺香港冇咩？而家己經係啦，公務員一撚定有政治背景審查，中資一定大陸人優先，哩啲情況只會愈黎愈多。
去邊都係歧視，點解我唔去一個生活質素好啲嘅國家？

嘩, 神 spin, 明明冇利益沖突最中立反而變到因為局外人而變冇資格 真係犀利哦, 咁都 spin 到咁歐洲議會/美國都冇資格幫香港出聲 因為局外人

屌呢D野係因為人地有支共撐姐
相反你港畜比支共打壓WO

故仔都傳咗咁多年, 仲有人可以未讀過

所以我對呢個post六常唯一唔同意嘅係 唔好咁離地

唔係人人都有得走 有得走都唔係想去邊就去邊 又唔係五眼冇要求任你揀

雞湯要有 冷水都要有 兩者打個和個頭腦先樂觀又清醒

成日話為咗小朋友，唔好講到咁偉大啦
到時去到唔適應咪又係將個責任隊比個細路
話為咗佢，所以點點點

吓……認真？

仲有問帶珍藏嘅花膠海味 名牌手袋去使唔使報税
問可唔可以帶埋外母全家去

又搞笑, 我成幅圖 cap 比埋 source 你仲係冇 cap 曬, 建議配眼鏡/學識點用 hyperlink, 睇清楚人地 1% 代表咩。又其次, 啲人睇完連燈 post/ youtuber LOTR 漏夜飛過去又唔計. 其三, 又 spin 落我荷蘭到, 最叻就係唔駁斥我論點去做人身攻擊。荷蘭咪代表我最冇利益沖突囉無論你地移民去英國 or not，咁簡單 argument 唔明咩?

有得穩定朝九晚五就係
唔係咪又係要返shift作息轉嚟轉去

我懷疑呢盤冷水會激到連登囝更加快走

咁講啦，講到香港咁好無問題嘅，支那撚係好人嘅，一齊喺香港共建大媽區囉，喺荷蘭做咩呢
我都覺得有好多連登仔可能無去過外國，或者純粹去旅行就將自己啲fantacy放喺人哋國家
所以成日諗到人哋國家係烏托邦
我都成日同人講歧視一撚定有，爭在你遇唔遇到咁解，就算喺香港，啲人一撚樣歧視啲阿差
但問題係而家香港人面對緊制度上嘅欺凌，好多人都唔想再俾個政府在玩弄落去先想走
呢樣嘢你唔喺香港你唔會感受得到當下嘅痛苦

我未比狗打過但試過英國被歧視，一定係我份人問題

幫香港出聲 係屌個施暴者
你而家係同緊受害人講呢堆嘢 真係一樣咩

你生得似藍絲 --> 未比狗打過 + 比人歧視 Chingchong

邊行？

呢層又係嘅
唔如意嘅話小朋友好易做夾心
始終小朋友淨係可以跟大人走 自己又冇得揀
到時衰咗就話「唔係為咗你我喺香港退休歎世界啦」

or生得似大陸仔

我另外 post 有屌喎, 你唔好選擇性文盲
當局者迷呀ching

我生得似中国人, 你們可以歧視我了

香港有好多低端人口㗎ching
我都想fg50k

咩公司咩行業可以連朝九晚五都超越埋，it startup?

平時屋企壞個水龍頭都唔識換，你叫佢地去同鬼佬隻抽係咪想我地高級港人滅族

睇到你呢個post 就要睇埋你其他？ 我咪好唔得閑

呢句好笑

當香港人發現冇得每個月用3000蓄奴時

唔好因為幾句相反意見就無視客觀事實

你喺到泥漿摔角既時間夠你睇啦

依班人唔知自己想要啲咩
過十年後見到香港好景啦，又會叫個仔女返香港搵食

未生既都話為下一代，絕

咁樣衰 係香港我都打7佢啦

Percentage of adults aged 16 and over who victims of religion-motivated hate crime, by ethnicity and religion
巴打你真係要驗眼/學英文, 我啱啱睇返 #1 張圖原來連埋 heading 講明係咩 percentage

希望你生得唔差，但照比人打

荷蘭叻先生
你自己都身處荷蘭啦
問你果邊點有咩意見又話spin 你
咁香港人去邊同會點又關你撚事咩

抱怨人地歧視但自己字裏行間都充斥住歧視

真
自己想走就想走啦

出現了，訴諸人身，同樓主既論點完全無關既論點

又 spin 我去荷蘭叻, 首先荷蘭並非移民國家, 就算有 comment 我講出黎都無補於事

其一

講緊你cap圖啊，唔係講緊你條link啊，你cap埋下面會死？你唔撚cap下面我點撚知個數據係1001個人邊1.0定1002入邊1.0

其次
想問唔計漏夜，咁你邊黎嘅數據話人鳩衝去英國？你又知人哋冇做資料搜集？

其三
冇人身攻擊你，你既然講到1%歧視率咁大，asian生存唔到咁，想比較下荷蘭歧視率，同埋你生存得好唔好，係咪好似你講咁，就餓死同俾人打死咁囉。

你理解能力有問題，有撚人身攻擊你？

明明人地鬼佬係咁睇, 又入我數

就快我係南非都會比人屌

連登仔：邊個鬼佬咁講，你quote比我睇呀，你quote呀

我又唔係咁睇
始終香港既教育已經崩壞緊
如果將來要生仔而又唔想生著個小粉紅，咁佢呢點都勉強講得通

其二同其三呢

咁你感受倒依家香港咩狀況？
點解好地地又要走？
咁關心我地不如俾d 意見會走既人好過啦
我要走既唔會睇完你個post 就唔走架

如果響香港已經見到有問題，個諗法係應該唔生
為左生既仔唔變小粉紅而去英國，呢個叫為生仔而移民，唔係為左個仔而移民

我柒我認，十分抱歉，不過我堅持要cap埋下面喎，因為係一幅圖黎喎。
其二其三呢。

唔好spin 樓主呀佢係荷蘭替香港人擔心姐

佢唔係叫你唔走，係同你講外國唔係天堂，唔好抱住脫苦海既心態移民，你只係選擇緊一個自己比較能接受既苦海

懷疑你 stat 唔合格, sample size 足夠只要係 random sampling 就冇問題. 其次要反問你邊黎既數據話人會做資料收集, 明明你同我一樣都係冇數據. 其三, 1% 有冇乘返英國人口個基數?考慮埋城鄉分佈?有冇諗埋 racism 既 non-responding rate? 你拎住粒 percentage 好似 bba 學生咁同我吹冇2c架, 我比較緊 row percentage difference 係統計學黎講係絕對冇問題既 procedure. 建議你進修 basic statistics 及停止 spin 落我度

roommate 囉

正確理解

咪答咗, 我唔想做錄音機ah ching

咁多謝晒佢啦我真係唔知過到去要適應生活既原來
仲諗住過去講返廣東話添

我有嘢做咪走, 遲下香港有嘢做咪返香港. 明明你入黎我post 關心我, 無啦啦反客為主變成我關心你

最近幾個月真係好多鯊魚新聞見到都驚，雖然我唔多落水

記得揀黃店視光師

真random既話100個都好多

roommate話我big pp

個個都知道要適應，但係冇乜人會好仔細咁同你講你會excatly遇到咩事，用數據黎同你講實際環境係點，呢個post其實好有用

首先, 我攞緊香港 passport, 替香港人擔心有何問題
其次, 我都冇叫你地唔好走, 只係誇張少少話不智姐. 你諗下我係荷蘭你地走唔走其實唔會影響到我, 我係冇 motivation 去叫大家留港/去英架喎. 你點講都講唔通啦

exactly

樓主個標題又係起得麻麻
講到好似個個去英國都係傻仔

其實你哋咪當佢荷蘭鬼佬，成個觀感fit哂
大家仲會讚佢身為外國人都咁關心香港

我係為咗生仔而出世係呢個世上

咁應該移民邊度最好？

為左唔戴套

冇讀stac
不過個1%乘番人口，想問究竟有幾大。
失業率低過3%=冇失業。
1%你同我講好撚多？
但你無數據就黎開post wor，講到移英國嘅人個個諗住去做金融高層，個個會俾人打咁喎。

Spin你度有咩問題？因為你已經移民，咁咪想比較下英國嘅stac同荷蘭嘅分別，如果差唔多，咁你未餓死俾人打死，咁一個正常人，移英國咪唔會俾人打死或餓死囉。

記得睇過個擇偶調查

黃女受白男黑男歡迎，僅次同種族
黃男就三個種族都比最低分係擇偶食物鏈嘅下流

不過黃男係同性變界就好受歡迎 三個種族都比最高分

其實主要擔心係個數目字 underrate 咗, 由 social science 角度呢類問題 non-responding rate 好高, 有 motivation 唔去講咁多. 所以由我專業見解, 呢個數只會係 lower bound of true number

你答完=無答，我點撚樣信你唔去英國啊。

有錢同冇錢, 語言能力好多玩法架, 你應該自己去研究, 唔應該聽 youtuber/ 連登移民台啲吹捧

一定啦，有fd做視光，黃人。

連登仔：話自己唔係中國人就唔會比人打

收皮啦PR五毛，拉！

鬼佬幾鐘意靚嘅唐妞 大陸農民都啱

算啦，比白人打係榮耀，起碼好過比狗咬

實際上對冇錢/冇學歷/冇技術既人黎講台灣門檻低，文化又相近
次次講台灣，班人又話22k乜乜乜
一來明明係自稱走難，仲想買咩iphone
二來唔諗返人地收入同支出比例
三來22k已經接近fake news，真係中學未畢業先會咁低
反正唔係五眼都會被人嫌，心入面係想度假就講啦

見到咁多傻閪負皮就知佢地想比白人歧視同搞都好過比狗咬，唔知有幾多個有機會移民呢

台灣入場券都要200萬兼唔可以喺大陸岀世

原來你唔止 stat 唔得, econ 都唔多掂
失業率低過3%=冇失業 <- 意思係講緊 3% 通常用黎做 natural unemployment rate 既 benchmark, 包括結構性失業呢類, 唔係真係冇失業架 嗰個 3% 絕非細數, 只係因為經濟學緣故先用住 3%
好彩有兩個 degree econ + stat, 唔係你就一直錯落去...
數據就比咗個 table + report. Fakt ein 個 point 咪針對金融高層, 有巴打親身經歷我貼出黎為大家好有咩錯
Spin 落我又冇問題, 剩係識話餓死打死呢啲咁低層次討論。我只係一個 sample, 有 variance ok? 而且上面講咗, 最易搵到係英國 stat

失業同歧視比
香港自殺率1%都冇，係咪冇人自殺

記得去到英國揀返安全地方住, 唔好大大聲聲講政治, 第一個郁你可能唔係白人係大陸人, 見你沖動又唔睇字驚出事

1%人自殺, 有咩影響姐, 1%你同我講個數好大???

原來香港犯罪率0.1%都冇，香港冇人犯罪

計漏咗30000件

Pr 五毛post 拉

啲 source 全部英國+連登架喎, 點五毛?

quote 人民日報/大公就話姐

二次回歸，不了。
走難都要驚比人歧視，香港人真係身嬌肉貴。
咁就係因為有唔理解，所以人在外地先要團結自強。
按目前咁多choice，最易確係英國，有本護網，相比其他國家，比最少嘅錢就行得。
香港人一直都係煮到埋嚟就食。

又話唔好人身攻擊，你又係咁人身攻擊。
出到去仲驚俾大陸人打？你搞到我爭啲以為英國係中國殖民地。
請正面回應其二其三。

更多例子:

[勸世] 日本多痴漢, 移民屬不智[勸世] 韓國多泡菜, 移民屬不智[勸世] 德國有肥婆, 移民屬不智[勸世] 法國有恐襲, 移民屬不智[勸世] 台灣多正妹, 移民屬不智...

點5毛法，想聽

1%歧視帶黎後果=1%自殺
歧視後果=自殺？

都係起底再扑再下一頁算啦

歧視=犯法？
你揾咗平機會check咗你個歧視洗唔洗坐監未？
樓主logic有問題？

真心擔心你先咁講, 不要歪曲做人身攻擊, 未見過咁 warm 既攻擊
你2自己都冇搞掂, 我只係將你嗰句原句還返比你, 所以你要搞掂2
3 都講咗, 你唔明咩叫 sample 同 variance 應該去睇下 basic statistics, 唔想教書 mode, 而且餓死打死太過低層次, 呢句都唔知點應你好

睇黎你仲未明我地講緊乜, 我地笑緊你 1% 既理解. 你要多讀 statistics 而非係度同我小朋友齊鬧交

Statistics 是好東西, 請上課

真
lockdown 對毒撚黎講簡直係享受

睇唔到就冇事

咩叫滿歧視 個數據顯示亞洲人被歧視得1%
又係到誇大事實

唔誇大少少點引你地入黎, 1% 唔代表小, 1% 係 underestimate

歐洲依家不斷被難民入侵又好得去邊？

好彩英國脫歐，搶返原本屬於自己主權

講歧視，德國仲勁啦

做難民 唔係去嘆世界呀
人地幫你受小小氣咪算

係香港除時比黑警打
我相信係英國見大肚婆唔會打
但香港會，比人打完重再坐監

上面講咗, 歐洲係上升趨勢
不過香港人都係難民入侵英國, 得饒人處且饒人

我覺得一半一半 兩樣都有

英國係犯法

佢地未出過城
好心提點佢地又話五毛

我都係驚你太多嘢擔心會抑鬱猝死姐。
我過得好好，食得訓得屌警嫂好開心。
你講到你讀書咁撚叻，stac咁勁，居然唔撚cap下面，冇讀過書都知figure下面係要連埋。
擔心我不如擔心下你自己，死讀書，撚到啲logic錯晒。

講咗，唔洗睇都理解到。stac係死，個數據大唔大係要睇個嗰樣嘢講咩，3%失業率同3%狗會強姦巿民，你會唔會講一樣？
1%歧視對移戈民影響唔大，威力同3%失業率差唔多。
咁係講去英國揾唔到工=冇飯碗=好大機會餓死，我logic冇錯，純粹我覺得用餓死，lv啱你多啲。

臭蟲

1%人自殺, 有咩影響姐, 1%你同我講個數好大???

我睇緊啲咩？我點解要讀stac？讀完可以移英國？
我驚讀完好似你咁精神錯亂，不了。

開始唔夠知識黎駁斥就惱羞成怒

咁事實上香港人係垃圾

香港人歧視人無問題
去到外國就尋找零歧視之國

德法瑞我上面都提過咗, 但冇乜香港人去除咗讀書

好似係你駁我唔到惱羞成怒，又唔正面拎荷蘭自身數據出黎。
你錯意玩小學雞串人，大家都做過小學雞，鬼唔識咩。

上面一連串討論解釋比你聽咁清楚, 你唔肯仔細研讀我有咩辦法, 始終唔係有教無類

我更加想知我睇緊啲咩

你啲解釋唔啱logic，將1%自殺=1%歧視，叫人點信你啊。
我入到黎就係想睇下點解英國唔移黎，你俾1%我睇，邊有討論空間。

個數據大唔大係要睇個嗰樣嘢講咩 我由見到呢行就知唔洗頭, 竟然冇考慮我上面所講基數, 更詳細既事件性質, 抽樣問題, 回應率等等. 明明 #3XX 開始已經解釋咗但選擇性文盲

好似差不多先生咁 1%-2% 當 0%咁睇, 得出冇影響結論, 然後無視咗 column comparison. 已經唔知點教好

會被歧視既人唔一定會自殺，所以1%既自殺率往往暗示數以倍計既歧視率

呢句係諷刺笑緊你 logic, 明白沒有

tldr 英國非天堂 仆街唔好喊?

同意你觀點
但荷蘭咪又一樣 心裡面歧視仲勁過英國佬
利申 荷蘭讀&住左五年

主要係講緊, 歧視同自殺呢啲行似 1%, 0.1%, 2% 既數, 背後其實唔係真係 1% 影響。類比手法黎, 諗下 minority 人口數目, 再加上 1% 乘返人口個基數, 兩者個實數會小嗎? 擺明唔會啦. 未計 unreported/ non responding 既人數, 1% 仲要係covid 19 前。正常理解就會估 1% 其實係低估咗, 而呢個低估數值都係所有類別中數一數二高, 歧視問題唔洗多講啦

仲咩唔覆我，等你覆。
1%唔係100人入邊一個咩。
做stac係有限制，做前係要eliminate哩啲限制，如果唔係冇意思。

留港撚又有偉論
講撚到被中共極權統治都冇所謂
講撚到香港冇曬問題
香港唔係冇問題，只係你習慣咗D 問題咋 on9

歧視實有架啦, 不過我去之前了解清楚, 冇睇 youtuber/cc toy/yeeman toy 推薦咁解姐。香港人自己都內部歧視

雙重標準
留港撚為咗叫人留低係大灣區，無所不用其極

上面重複解釋同一樣嘢兩三次, 請不要選擇性文盲

屌，乘咩基數啊屌，人哋千辛萬苦變成%，將個數變得簡明，你要乘番基數。
7%失業，請問乘番七百萬，香港滅城未。

到左英國我都想去加拿大
之後再睇下情況

小小既腦袋容不下統計學推論, 只好裝作沒看見

elaborate?
me interested

香港人過去係根據BNO5+1 政策，有哂程序咁移。而且中英聯合聲明白紙黑字講到明中方需要保持香港五十年不變，維持高度自治。依家中方做唔到，違反條約。英方有責任提供另一個方案畀香港人選擇。

歐洲班中東移民係自己國家內戰，不斷走難去其他國家。不請自入，人地冇必要亦都冇責任收留佢哋，呢啲先係難民。

而且去到人地國家，拒絕融合人地文化不得止，仲要發動恐襲

英國人好難做朋友
天氣又差

我知啊，條友拎1%自殺同1%歧視做比較，我駁番去姐。

係香港都俾中國人歧視

解釋完又選擇睇唔到啦, 唔明啦 然後用失業率黎錯誤類比 (但連失業率都未搞清楚), 已經可以唔洗再覆你, 因為你選擇咗要自己啱同面子去拒絕思考

冇機會見人定好難變朋友

荷蘭人=現實版Twitter 偽善左膠
歧視重到仆街但自我催眠無歧視
社會地位黎講 係歐洲黃種男人一定係地底泥
但英國都叫有機會俾你事業上向上爬
歐陸黃種男人 搵份似樣既工都難

Both

你都係，請不要選擇性回覆。
我都解釋咗，請不要選擇性唔聽。你logic錯咗啊。

搵香港jj 圍爐?
圍完爐先諗識本地人啦

若果英國香港一樣差
咁就冇必要移啦
起碼慣晒香港生活

其實英國都差唔多架, 我講荷蘭個意思你追返 post 啦, 廢事比人入位.

樓主移荷蘭，然後屌英國歧視嚴重，周街俾人打。
咁荷蘭，樓主唔知俾人打死未，好擔心樓主。

香港人先on9..
I mean d 留學撚
個個都唔理人
自成一各
好心啲咪答下你問題咁
好撚高鬥

香港人出名lone wolf

我知
不過歐陸係咖哩味既屎
去英國起碼食既仲係咖哩 不過係屎味咖哩

駁唔到又開始 spin 落我度, 一開始講荷蘭用意就係廢事比你地話利益沖突, 依家入唔到我位就黎攻擊啦. 幾低莊

真係好難頂
讀埋快快手搬

遲下搞掂手頭上啲嘢都返香港, 香港人工高又方便

全世界都係咁

去加拿大會唔會好啲
樓主因咩途徑去荷蘭

Hong Kong

postgraduate 嗰門科係歐洲先出名

諗下返到香港唔同小區之間篤魚蛋, 朝早有活力咁返工, 收工後同同事食飯又可以傾工作話題 試下同鬼佬收工後傾工作話題 即刻黑面

短期(2-5年)內係
長線就唔知

你用自殺率就係正確類比？
失業率低於3%，差唔多就係=冇失業，邊度錯？你有冇讀過大學我唔知，但中學有讀啦掛，中學有教架喎。

唔好成日屈我，我睇漏percentage就講我眼有問題，又話我唔識睇字移唔到民，而家又話好好面子。咁我好難同你溝通姐，我不恥下問。你stac咁叻，我想知點解要乘番個基數，既然要乘基數，點解人哋要用%顯示。

Asian pussy, free but stinky

香港返工頂唔順ot仲有愈來愈多大陸人
結論係去邊都死
好好接受現實
腳踏實地少啲不必要既幻想

當然都周圍搵下工咁, 有咩咪去做囉, 人云亦云先最危險. 反正留香港又唔會有生命危險, 又唔會唔比我日後走如果荷蘭搵到咪荷蘭留低，呢啲一切都係際遇, 係香港有人煽風點火，將移民講到今日唔走必無後路咁姐

唔為搵大錢
外國做基層都幾爽既

樓主好悲哀，收咗工仲要傾公事。人生得番番工。
介紹份工俾你，黑警，聽聞放假會番狗屋做義工。好大愛，啱晒你，你想24小時傾公事都冇有怕。

想講雖然人地唔會第一眼分得出你係香港人定中國人

但同英國人（尤其係中年人打後）講多兩句之後，你會發覺佢地對香港既認識都幾深下，起碼佢地知道香港同中國既分別，什至有啲真係會去過香港做野。

但係歐洲既話，一嚟人地英文都未必講得好，二嚟佢哋對香港既認識真係冇英國人咁深，所以有時喺歐洲你同佢地講香港嚟，有啲會咁講(Hong Kong? China ?) (雖然依家差唔多係) 但你喺英國，好少人會咁樣反應。

但英國既問題係班後生仔，日撚日係到上tik tok，平時唔會留意時事新聞，但有咩爭議事件又唔用腦咁跟風，好似前排BLM示威，搞到倫敦亂到七彩，又拆歷史人物像同建築。好擔心遲啲呢班英國人會將英國搞成點

呢樣我又唔同意
我覺得一係走一係留
留左就無乜機會再走 (家庭/ 事業/ 社交 etc)

連登弱智仔: 我地係高尚又高質既hong konger黎，人地歡迎我地都黎唔切

係 一代移民永遠係最辛苦
預左有好多困難又辛苦
天氣又差 又難識人
有份工做就算啦唔好幻想太多
香港唔會走唔到我真係唔敢講
但攞多個護照點都有好處

前面認同
但後面果part
你點睇後生仔 = 而家d廢老點睇你
大家著眼點唔同
(我mindset都係右派撐trump 但新浪潮既運動無論點都係人民既選擇)

小區

英國班後生仔
縱壞曬
示威當打卡
好撚蠢

因為現實唔係自己控制到, 留唔到自然返香港架啦, 或者香港有好 offer 冇理由留荷蘭做 chinese varken. 鬼佬國家歧視點都嚴重過香港, 你都識講係咖哩味既屎同屎味既咖哩. 而且疫情過後中國經濟會比歐洲好, 呢點都係無可否認

早排先學識原來有小區呢個字

武漢肺炎呀屌你

睇下決心
我本身讀唔成書去左荷蘭走後門入u
而家係當地最大3間銀行 IBD做過下intern (未係正職)
但我做咁多份 同事基本上係全白人。。。
每一百個同事可能有1-2個 minority 但一定係本身邚猛料 or 移民二三代

用tiktok己經係死罪

純粹考慮經濟條件既。。你直接返大陸十年後發展應該好過係香港

你呢套説話同藍絲屌我地無分別

所以咪話香港人去得就要放下身段
唔係淨係諗人地間屋有幾大
除咗係樣野
仲有好多野要頂

攞完 internship 經驗返香港仲好, 留係度10世都唔會升你, 都未必請你. 返香港反而大啲機會

返香港 = 返大陸 但大陸人工低, 買唔起香港樓

Tiktok同blm跟本係弱智
最受歧視既係黃種人
口講平權但當我地死既咁

我就死都唔用
但佢地外國人無原因唔去做
大陸偷到資源既係政府監管不力
始終個app 外國版經過審查先俾上架

係，有時係YouTube唔小心禁入啲tik tok片，見到班on9鬼佬唔知係到做乜，又唔好笑喎

同埋唔知點解上tik tok啲人真係樣衰啲，真係有樣睇

香港都可以玩tiktok啦但無人玩
佢地就日日用tiktok做埋啲弱智野咁

返黎無運行
我又無關係 又唔係芝麻人
做幾年野回流先可能有著數 intern 無用

on9 仔， block

社交平台 algorithm 寫得靚就贏
香港後生都開始興
唔係之前社運 tiktok一早贏左個market

好明顯係串緊香港

香港玩抖陰會俾人笑

咪就係，tvb 支那劇都可以上到熱門post

見你條撚樣用乜字眼就知咩料
移得民就會遇到新問題
等於1+1=2一樣, 定律黎

到時 racism 唔好喊

你睇下連登都有富途牛牛 TVB 膠劇post
仲要連登已經係最極端既人
目前tiktok 係小人用 但將來好難講
對家太強

呢個谷仲未完呀?
印尼夠出咗名排華啦
咪又係有幾千萬華人住喺印尼

咁你自己出走荷蘭係咪都不智？

鬼佬排不如比印尼人排

一定有
不過權衡過都係留
一黎工作 呢度我大機會入到top tier IBD 多d
另外係度又多鬼妹屌 個個月有唔同免費西屌
仲要d女又獨立 又自動波AA 又玩得放

我唔係移民, 純粹讀書工作, 點會不智呢?

Tvb真係無人睇
我諗好多香港人無睇電視好耐
跟本歐美啲人太過安逸
完全無意識到一個問題
班後生錯晒focus
我真係唔知政治係佢哋心目中既定位係邊
我地香港嘅18 歲都冇就上街抗爭

係英國俾三條大陸狗圍過
班友成班hyena咁三五成群成班爛仔一齊行

其實tik tok都係抄vine

啲內容唔係賣弄色情就係on99唔知係到跳啲咩舞

講創意又冇meme同YouTube啲10幾秒短片咁，精簡得嚟又好笑直接到point

Tik tok 直情係軟性毒品

返咗香港就冇快樂蘑菇

印尼人一排起華上嚟
真係用啲 golok 刀嚟斬你架喎

大家取向/ 成長背景/ preference 都唔一樣
你點去judge 人地係錯？
我都唔認同好多野 但唔好太多優越感

其實我都係華僑 當年排華其實係政治利用比較多, 依家跟本冇咩可能再現. 印尼人其實比較單純啲

小你老母個區呀！收工仲要傾工事，你做奴隸呀？死撚開啦！

平台只係個工具 你換乜平台最後內容都係咁上下

係香港俾中國人歧視不特止，仲隨時要坐監。
尤其是有下一代既，其實真係焗住走。

我諗你要清楚下BLM爭取既係咩
仲有佢地係咩原因去玩tiktok
如果你知既話仲欣賞我唔知有咩好講

中國人歧視都係擺下架子, 白人黑人歧視係直接開你波

咁愛國, 好, 咁樓主你返大灣區啦
到時林鄭比個官比你做

我無話過我欣賞
只係我地無權力咁簡單咁去二元分一野野係好同壞

官就不了, 比層樓我就差唔多

開波反而無所謂 都係拳頭交最多俾人打到仆街
陰陰濕濕先仆街

呢個世界歧視就梗架啦，唔通人地見香港人黎就會好歡迎？好想同你做朋友？有無諗過平時自己用咩心態對南亞，支人？
移唔移，其實在於自己有勇氣去外國重新開始定有勇氣面對未來嘅香港
做人就係咁難

咁人哋個social context係點 香港又係點

小區支那仔岩岩黎香港？

你接唔接受到你仔女十幾歲嗰時，因為上街而坐監？點解咁多一家大細就算英國疫情咁嚴重都要l o t r入去唔係冇原因。

同埋做人就係咁任何時間都係比人歧視，我哋細個嘅時候欺凌歧視弱小嘅人，出嚟做嘢嘅時候其是非我族類，就算出嚟打機老手都歧視新手。

但如果做人下下因為人哋點睇你，而影響你一生人嘅決定，絕對唔係一件好事。

喺英國會俾英國人歧視，我明吖
但係留喺係香港俾新香港人歧視，我就忍唔到
走嘅人好多都係忍唔到呢樣嘢
要走要留，悉隨尊便

睇支那樓主d post都知條撚樣係分化撚

依單條友俾兩個街童打
英國街童係on9啲
同香港啲咩生菜魚蛋個類飛仔智商差唔多

你日日都要出街講光復香港同埋遊行？唔做呢啲生活唔到？

打機/做嘢可以自己努力去超越人, 但係呢出國生活既歧視係會令你工作有 glass ceiling, 細路仔讀書比人笑 (因為 asian), 比人打劫 (chinese = rich)

粉紅色衫幾可愛

屌，原來係pr，冇事啦我出番去。

遲啲你係公司鬧句政府就比下屬督灰工都無埋，仲有比d狗亂濕一獲無得投訴都無人幫你啫。
不過唔一定發生架係咪

香港人係高汁難民

平心而論，印印，南亞，新移民在香港一直有被歧視問題。你點睇佢哋，班英國佬都係咁睇你班拎BNO 移民的亞洲人

咁你快啲去英國啦，低能仔

不如做返個有尊嚴既香港人

避險，驚十年後變深圳
十年後會好景？因為係預計十年後共產黨倒台？

搭巴士比白人指住黎鬧

其實做開top tier金融嘅asian好多都係去monkey國撈開banking finance 問會去英國啦，個game玩左禁耐又脫勾。
只係香港人係香港遲早都有glass ceiling者 我講緊可能羅牌開間cafe做老細都未必得。

都唔一定發生嘅
不過治安就英國真係好差啦，無得否認。
係啲鄉下城都試過chingching fuck off go back to your country ，不過同係香港街見到癲線佬嘅機率差唔多

冇得避, 只係用 risk 換 risk.
political risk -> racism risk + other risks

咁你roommate有冇話你Asian small dick

唔好話鄉下, 大城市都有
至少係香港唔會比人叫 fuck off your home

佢邊敢講, 隔離單位仲 BBC, 講出黎我叫 BBC show 比佢睇

好多人因為香港企喺行人路都可以俾人屌上返行人路再俾人打而走

但點解仲要移？ 大家明啦

HI PR
咁早開工想搏R多份狗糧拎返屋企俾老母食？

呢度凌晨2點幾啦

自拍先啦唔好講咁多

其實我諗絕大多數人係英國都係 friendly既，移民個關鍵係在於你有無用心去學人地個套生活方式同文化。 個邊啲人既耐性（尤其對外人）其實已經好過我地香港人好多。你諗下我地香港人見到有人問路有幾多個真係會好chill咁答你，慢慢同你傾，通常都係叫你自己google咪搞到我趕時間要返工。

大佬仔9up

又想搵機會搞人公司搞人學校

星加坡已經全民監視

我自己住Wales唔落Cardiff Newport又覺得冇咩嘢
係啲細佬同黨on9咗啲姐

講到香港冇歧視咁？

留在香港咪一樣會畀NMSLese / 新香港人歧視。仲衰啲，可能連interview 機會都冇啦（用人唯親/ 裙帶/ 買職位，係norm）

在英國被白人打，但在香港被被popo 打，仲要屈坐監喎

自拍黎做乜，又唔係英國

其實只要你嘅思路充滿謬誤，你有幾多source 都係冇用

英國好過中國，講完。

去得monkey國都唔care，一個有遠見嘅為民極權都比無遠見利己極權好嘅

童黨其實香港二十年前都有，係少左定係我大個左覺得問題少左

其實都係表面門面功夫應酬下遊客，英國人表面一套內𥚃一套，到真移民過去只係屎味嘅咖哩，好似之前巴打講，由著衣著鞋同髮型開始黎衡量你，然後聽完個 accent 再講幾句英式幽默暗串你

wales 都多童黨 我以為係多老人家咋喎

PR分化po,推

今次撐樓主，雖然佢講得有啲誇張同把口有啲賤
但係都好過一味叫人走，英國點好點好，真心戇鳩
啲人仲話走難？避中共？有得你走你有撚得揀咩，咁多嗲，我覺得係兩件事黎
你冇得選擇唔等於要吹奏英國幾好幾好催眠自己
你冇得選擇可能其他人有？你都可以講個真實建議，俾其他人做參考
大撚把人走左出去之後覺得香港係天堂

其實走既我諗呢兩大類人佔大部份
一，本身係香港都係缺乏競爭力既廢人，冇錢冇學歷冇技能，過去搏二次投胎，呢啲係香港都被歧視啦

二，有小朋友，為左下一代而走
兩公婆有一定資產同技能，英文問題都唔大，呢類人過到去起碼有個目標，明白過黎係為下一代，係家庭因素大於自身因素，好受與唔好受既心裡都有個底

即係第一類人通常係未有家庭既後生仔女，過到去要克服工作，交際，溝通等等問題，你唔可能冇朋友，當你要認識更多唔同既人，歧視機會咪愈大

第二類人有家庭，有家人，有目標，有啲錢，除咗工作，家庭時間都佔生活既大部分，即係就算係香港都係放工就返屋企，係外國冇咩分別，去之後心理準備好啲，有錢啲同埋接觸既人年齡層成熟啲，所以咪少啲機會被歧視

之前睇一個香港YOUTUBER好似叫孝仔
外表同英文溝通都算叫OK，好似去左幾個月英國，咪一樣被歧視，仲影埋出黎

如果一定要走，台灣日本新加坡我自己覺得仲好啲

放工傾工事，正

同陌生香港人都一樣者，你係香港都唔會同全部人交心架啦

奴性咁重，天生奴隸格
打死一世工都供唔起層樓

台灣新加坡還好，叫人移民去日本/移民去日本真心癡線當人地日劇動畫講個啲社會問題真係故事？
如果英國嘅歧視係10level ，我估日本有20level

孝仔去到working holiday兩年都搵唔到野做
話想搵番media類嘅工種
但無人請佢

反而條女放下身段做咖啡店就有工開

啲鬼佬冇乜工匠精神... 上次日本 intern 我叫佢朝早 6 am 交份 program 比我，佢又真係做到出黎

英國打一世都做唔到高階位，最多比個 manager 囝氹下你開心。你接受到?

始終大家都食白米，文化差異冇英國咁大

我有親戚係荷蘭人，話歧視搵唔工啦，土生土長醫科生，幾年先有人請，咁又荷蘭滿歧視？

你可以講data，但你態度唔得囉

移民預咗要適應，唔好太介懷個別事件同當自己人上人就可以，你有禮貌對方都會尊重你

利申: 喺英國住

[勸世] 地球滿左膠，移民屬不智

人地日本人見你外國人樓都唔會租比你
自己google下

利申英國巴

有錢過到去，請個white trash工人/司機跟出跟入，就冇問題啦，冇錢？求人俾份工你做？俾你上位？好難囉，除非你係女啦，都係要含，不過港女恨左好耐，喻工作於娛樂，一舉兩得

我覺得working holiday visa 難揾到長工都關事，長工位唔會預你做一年走啦

想去台灣了

你要做比英國人歧視既香港人
定比中國人歧視既鯹簡人

cctoy不願面對

淨係日本d垃圾分類都搞撚死你
文化差異一定大過英國

真係好多
咁講法真係唯有阿努阿圖先係我想去嘅地方

多謝你提供 case, 我下次開荷蘭 post 會採用

大公司聘用Asian women 一次fit兩個quota

滿足聘用小數族裔比例及性別比例

呢句又over咗

香港公司守時, 8:30 is 8:30, not 8:35, not 8:40

講到咁好點解唔即刻返香港
唔好話要計劃點搵工呢d廢話
真心覺得好就即刻走啦
外國咁危險 唔驚俾人打咩

師兄返咩工？
唔講了
今日放假
不過要做嘢
dklm

中意比白人管掛

女人真係歪曲事實得緊要

放假都寄情工作, 果然專心致志, 公司士氣一定好高!

鬼佬好似係專食唔靚

丹鳳眼

咪係 都on9 你原本唔屬於個個地方
走過去一定係做2等公民 係人都明
扮開個所謂勸世post唔知做咩9

問題係支那咁撚7 過多2年變北韓都似
有得走唔走 到時慘過食屎

真係要多d advocate下

到時中國經濟向好就真

勁多依d pr po
走唔走都唔會比依d po影響到架啦

鼓勵年輕人趁後生出外闖下仲好
其實好多工作都需要識中文嘅人，eg. 翻譯
冇人叫你一定要去英國，一定要直接同當地畢業生直接競爭

反而我想知，反移民話係英國一定上唔到位嘅個個「位」去到邊度？去到CFOCEO個啲？定係中階管理層？定係一個manager仔我好想知。如果你香港都係最高做到中層揾三幾萬嘅話有咩分別，真係個個fg50k

真 嗰班兒登仔有幾多個真係去左英國 就識得鳩up同叫人即刻去英國等乞食

大灣區滿仇港，北上屬不智

咁你事實係

屌那星，食飯冇比貼士被Niger 同 White Trash 打到仆街，返中國了

港資咁撚閪，啲連登囝仲要求人地唔好做中資唔好做政府工

目前連登有幾人懷疑攬炒巴係神棍？

外國歧視多 BNO Visa 宜三思

移民考量 - 外國失業率高企

移民外國 - 或致港女港男脫髮地中海

有得揀 做左老闆啦

之前無人覆，專登揀星期日

只係去到外國即刻變港豬

你漏咗...

我住個山區小鎮冇
我估我應該全個鎮最後生
落Cardiff Newport先見得多同黨

係咁，水人去，world 台水人去租倫敦 9000 蚊單人 apartment

繼續係咁既警告你地遲早英國同美國一樣

非引戰，樓主瞓醒可唔可以講下荷蘭人有冇歧視華人

居港坡人

好多第一代移民咪又係咁捱
我見好多第二代土生土長BBC都發展得唔錯
一個做緊銀行，另一個本來chartered左做biomedical scientist，而家再進修做physician associate，再另一個讀到GCSE畢業之後做電工學徒
佢哋三個既父母都係開外賣店

如果有得揀，一定會趁子女仲細個帶埋佢哋移民，樓主你都唔想佢哋大個限死喺香港或大陸發展?

再share一個成功例子，當事人11歲移民英國，而家做左飛機師

Political polarisation 成個歐美都有

實有啦，只係方法唔同咁解，荷蘭對華人算幾厭惡，不過未去到德國瑞士咁惡咁解姐，都未去到英國咁 mean ，但歧視係有而且唔會少 總之荷蘭都唔係咩宜居地方，讀完書我都建議返香港

咁你又去荷蘭
經濟好就唔會變北韓個程管理方式？

research 緊個科香港冇開

人人都係口講移民，邊個真係會去？你五毛 PR 拉！

你下年exchange過黎寫thesis啦

如果果個人英文得，寫programme 寫得好掂，or 好的工程底，咁會唔會唔同講法呢？

有時外國的所謂歧視唔係你的膚色，可能係你冇料冇貢獻同窮。所以最好都係裝備自己，揾d 專業d 同相對少d 對人的東西做。 例如，去英國要做PR 唔請你可能唔係憎EAST ASIAN 而係怕你做唔黎，文化問題。所以某程度上外族呢樣野只係難揾工的一個原因，仲有其他原因。

仲有外國真係歧視膚色的人好可能自己都係losers，佢本身窮又見d 外族黎搶飯碗，咁就憎你law.

正如如果香港多左好印巴人同東南亞人黎搶飯碗，你都有好憎佢地。

工作上的種族歧視唔係只有西方，正如香港公司唔多請印巴東南亞人。日本公司多日本人少d 香港人咁，大陸公司做管理層都係內地人咁。

去到英國做唔返本行，要洗廁所

其實一早已經有 YouTuber 話頂左半年頂唔順要返香港

邊科咁把炮 我地偉大嘅祖國會無

仲未訓

點解east asian會被assume左做唔黎，講黎聽下

我呢種窮撚社會垃圾未出過國，時區仍然係+8

只係咁啱 shortage 先要請，其實都係會歧視，只係逼於無奈先要請

其實請人呢樣野d 人好多因素考慮，唔可以只歸究人地歧視你。 可以換位諗下人地個處境。

蘋果都寫咗一兩單

有youtuber 去英國搞到抑鬱

YouTube 半身係黃

大陸要過考研，香港人係讀唔到的

同路人

on9 youtube 勁多新移民channel

秒臭條柒頭

歧視成因佔多數

佢比我秒咗就真 追 post 就知

working holiday 揾長工難好正常

咩處境?
如果你係話唔希望某個種族太多已經係歧視
如果你話想請返多d本地人，咁何謂本地人，你移左民法理上已經係本地人，定只有高加索人先可以做真正英國人?

你去考咪讀到 支那同港澳名額分開計，又唔洗考政治
中國經濟好wo 唔返去讀？

你似柒咗就真睇正負皮就知

人工又低又充滿歧視 你去埋的個份
我梗係留係香港

嗯，咁你係咪洗緊廁所過活？

正負皮論證法

我喺連登見過最多最多既「反擊歧視」講述，就係同啲鬼佬講"sorry sorry I am not Chinese, HK not China 😅"

唔知你地有咩高見

喺香港做2等公民，黑警唔妥你就屈9係襲警拉9你。衰撚過喺英國比人歧視啦。

依個我都覺

你兩條友互相論證仲撚勁
唔講仲以為funson論證法

所以我出街都戴龍獅臂章，人地一睇我係前殖民地子民，就知我係榮譽大英帝國人

真心撐樓主

自己係英國讀左五六年書 ，真係頂唔住啲white trash.
除非有錢啲嘅鬼仔，否則都冇乜見識。工作態度又懶散。

係Maslow’s hierarchy of needs 入面，係英國真係分分鐘連最底果兩層都fulfill唔到，仲追求乜撚野自由民主。

攞本passport出嚟俾人睇

返香港啦，唔洗驚

咁有BNO，去英國嘅門檻係低好多，揀英國亦都好正常

退一百步講，我完全不理政治奶政府鞋底，至少響香港都係苟且偷生，但去一個充滿敵視你既人既國家，連safety need都未必滿足到
當然每個地區唔同，亦有人比較幸運
但就係每個人都覺得自己係幸運兒唔會遭殃，最後期望落差先最過癮

我人係英國r 攞住個袋底睇你鳩up d 乜
睇下你d 唔抵得人又有移民既心態係咩黎

起底知你咩料

有得揀就係，唔係個個身家過千萬，想去邊移民都得，若果得本BNO，錢又唔多，可以點揀

其實個啲暗串係好多都係Banters local文化黎。 其實有時睇野唔洗太過認真。當然唔排除可能真係"暗串"啦，咁咪暗串返佢囉
至於點解我覺得overall friendly係因為我有搵過幾個嗰度既headhunt ,問下當地個job market係點，佢地係真係會好好人好認真，係當地凌晨覆我msg話同我set 個call傾，之後仲go through埋cv 問我target幾時過去，前前後後搞左兩個幾鐘，我覺得算係咁啦對我呢個齋問未必幫襯既人

到時香港係點，我同你都唔知，得習大大決定到，佢想香港變好定變壞點都得，自己條路自己決定。

最過癮就係被歧視完渾然不覺(定扮唔知醒)，幫對方搵藉口，banter黎既姐

又 spin 落我度，本身有 BNO 想去不是問題，唔存在抵得 or not

黑人會唔會好d？

犀利，正皮 = 真理，負皮= 歪理，好似 bagging algorithms 咁大家做voting 去 make decisions

點解我係倫敦生活過超過五年，可以話一次歧視都冇遇過只係試過有一次有隻鬼行埋嚟用普通話同我講”你好”

要做 Michael Jackson

你鍾意啦，我本身係個度生活過唔短既時間，你要咁睇我都無辦法。

咁你記住千其唔好移民 一定要留喺香港過美滿嘅生活 blocked on9弱智糖尿傻閪

依靠祖國資源是不對的

至少香港大家同聲同氣

都唔係英國，洗咩廁所

Hongkong is not China, see my BNO 咁囉

香港係唔錯選擇

當你唔係五毛、pr
智商一定有問題

小小野就test到你呢D膠post
PR就收皮, 開幾個叫人唔好移民post

常仔係馬克思，我係列寧

headhunt 係印度裔緊係好人

如果你係黑人嘅話會好啲

嗰個係local人黎

點解每個移民post都會見到你

高抬貴手

成日話人歧視你，但你有冇諗過自己嘅行為、舉止

你智商就有問題 聽youtuber走應該唔過90

因為我上連登，見到有post，click入去，會留言發表意見?

洗乜 test ，上得校園台都知啦

只係好奇點解樓主你幾日前話係美國, 依家又話係荷蘭

偉大嘅思想

真，我覺得出門口冇戴臂章既人都要送去集中營，成班垃圾應該know their place

香港人移民大灣區咪又係比班蝗歧視

係大灣區比城管打 比公安老屈

見你著黃色衫就煽動顛覆

見你著美國波衫就勾結外國勢力

咁香港人死撚哂佢算啦，係香港都就黎比班港安黑警迫害

咁香港人係咪原罪？

細個成日比班教畜灌輸係香港好安全冇天災環境好係香港出世已經好好，你再望吓依家個香港？教育？治安？邊樣好？用社會食物鏈既底層去執香港既法，連法律都唔識，咁樣同英國比都得？笑話

可能係你能力經驗問題，公司的不同性別種族quota 問題，公司文化問題（太多白人），公司業務問題（歐洲中東定中國同香港），甚至係你肥瘦高矮問題，年齡，同你人脈能r 到多少客，性格。

種族quota呢句野已經係等同歧視，完

Sad but true but not the only factor

Some job recruiters may have fewer considerations on your race and gender.

打之前講一口標準嘅佢地嘅語言 大叫支持佢地價值觀 會冇事
拉

直頭自認PR

歐洲歧視唔係更嚴重咩？
無學歷Ge廢柴特別多

Asian 行路: That's weird
白人行路: That's elegant

你唔係五毛都引到成班五毛出嚟

依家班友都預左個 acct 會廢
又或者有好多 acct 俾佢地玩

連登歧視都好嚴重
不過連登仔學歷....阿冇野啦

乜都 PR，唔啱心水就 PR

其實我地又何嘗冇歧視其他人

有鳩同冇鳩，後生同老，大陸人同印巴東南亞

好勁，有冇諗住做讀心神探

釣魚執法 我算係高手

你地真係好撚驚人移民

打份工姐
人地 RE 左幾個鐘好辛苦架

真，校台資深會然都比你地屈做 PR ，移民台 deep state 撚

到底樓豬係邊到人

咁人地咪就係state返英國有歧視(表面同系統性既都有)呢樣野出黎(in which好多連登仔堅持話冇)
另外“我地又何嘗冇歧視其他人”唔會justify歧視本身有問題，亦唔會justify到被歧視既人有問題呢個論點

唔可以睇少，呢度臥虎藏龍，冇乜點讀書但有多年工作經驗

佢白卡
尊重

錄音機重複呢句？

我同樓主都係香港人，佢真係係荷蘭，上次響對面海見到佢行緊山

所以咪話香港人多數有得食瞓屌痾就得
同班人講民主自由都嘥氣

社會大學

Re 就有錢收咁正，我唔洗日做夜做啦

好似我係邊度人英國就會變成 youtuber 口中冇歧視咁樣

十有八個 post: 出黎做十年嘢再讀 master ，然後返工學 Excel

點你又話自己係荷蘭

[勸世] 瑞典版本 - 土生土長韓裔也受歧視，連登囝勿狗沖移民

開成幾個叫人唔好移民
拉

大叫 Hongkonger 就會嚇親鬼佬，佢地就會知難而退

def 樓豬係邊到人(x):
if x = 香港
print(唔移民你等死)
elif x = 英國
print(你份人廢所以被歧視)
else
print(關你撚事咩屌你老母)

你入過英國三不管地帶就知香港有幾好

咁點解咁多高官、有錢人都移民過去？

我係邊都好，總知唔係英國同香港，冇位入我架啦

學完excel學deep learning，跟上大數據的時代

係 PR 公司自動 cm 系統

會唔會你比人串緊唔知，英國佬曲到圓架喎

即係你覺得18歲就出嚟抗爭係好事/證明自己嘅人比較捱得？咁敘利亞嗰啲一出世就喺戰亂當中 幾歲做童兵嗰啲係咪又可以笑其他地方嘅人過得太安逸 其實我哋只會覺得佢哋可惜 比唔到個公平嘅環境佢哋成長

學ai係為左寫chat bot做PR公司
其實我同常仔都唔係真人，係PR公司開發，收集緊大家既回覆

又 spin 落去香港>英國，將英國歧視問題無視咗然後聽 youtuber 執定包袱去

你地兩條友仲犀利啦
互扯貓尾

完全無死角，

你連自己係咩人都呃呃騙騙
仲要我地理你講既野?

香港>英國

其實移民可以得到既生活, 係香港都可以好易有

香港最難頂就係 buzz word ，講就大大聲，做就乜都冇

被人發現咗點算

Brian cha 監製，自動吸連登囝系統

我支持佢睇法姐，冇話佢講既係一定岩
至少我冇作出唔合邏輯既論證

唔係咁樣
總之就展示出融入當地嘅生活
冇口音嘅英文

30歲以後仲練唔練到native英文口音?

真辛苦，走個難都要重學英文

人地又唔係同你講仲要用大紅字

又係 PR 公司

講嘢清楚啲好，你有損失先叫呃呃騙騙，好似誤信某台 post 依家直去英國咁。我就冇呃過你地一分一毫，最多叫隱瞞

英式生活

其實PR 公司廢到咁，佢老闆睇完呢個post 會點

香港都係
幾時叫支那人都唔好黎
唔好話長住 旅行都最好唔好再黎
支那人黎香港實屬不智

冇 accent 嘅 "Sorry, I come from Hongkong"

唔係呢，人地住邊關你撚事，影唔影響個論點，影唔影響堆數據既事實先？
係咁問，你都係想搵機會訴諸人身姐

練 native 口音，犀利

林鄭表示同意

柒咗少少係咁

返咗四個月學咋喎 呢單嘢喺上年年頭啱啱爆肺炎 佢無啦啦喺街比人鬧chinese covid然後打 ucl student 冇還過手 之後打咗一大篇嘢elab得好好 尤其係deliberately冇講offender嘅ethnicity因為唔想加劇單憑外表種族歧視嘅死循環

原來我有老闆，幫我諗埋公司名好冇？
又 spin, spin 落我度就解決咗問題了

點解會唔關事
唔關事開頭又話自己係荷蘭?
又話之後會返香港乜乜柒柒?

香港少數族裔咁愛林鄭，證明香港真係福地

其實留喺香港都係俾中國人歧視

講乜都唔會有人信你啦

所以咪串佢地係豬囉
依家係安逸達意識唔到滲透

咁你去過三和未？你要講呢啲邊度都有啲唔好嘅地方㗎啦

答我啦，佢又唔係用住處做論據
影唔影響個論點，影唔影響堆數據既事實先?
人地鍾意吹水人地既事，唔影響姐係你只係單純好奇人地住邊

得啦小朋友 你最面對到真相
人哋咁多例子淨係攞最差果幾個出嚟 又唔攞正面例子出嚟
你自己諗下佢有咩目的啦
仲有你起吓佢底先啦

我自己個人計劃，你點論證到我係荷蘭，未來n年後返香港會影響個論點。又引用無關痛癢嘅資訊企圖詭辯

無人理你地架啦
依個風向POST 完左架啦
聽晚又開過個啦

我就咁打 英國 歧視，copy and paste
建議你解決咗哭訴歧視嘅人嘅，佢地毀滅你心愛嘅大英帝國之名

嗱 我冇咁講過
不過你鍾意認我都冇計

其實係咪無辦法唱好香港？
啲人驚香港多過驚英國啊

又唔答人然後干擾我地討論，連衛兵真高招

歧視邊度都會發生
Even 英國人自己英格蘭都會歧視蘇格蘭、威爾斯

前題你有幾融合人哋？
有冇學好英文？ 平時係咪又睇返港劇？一個星期去幾多次唐人街？
可能人哋望你一眼，再笑一笑，內心就覺得 「慘啦！一定歧視緊我」嘅心態
其實最歧視你個個就係你自己

冇聽過youtuber 我喺英國住過5年 未俾人歧視過 不過樓豬呢d咁影響巿容嘅唐氏肉酸肥閪去到實做埋曬d柒野俾人歧視都唔出其

我唱好香港做乜，香港問題/好處時事大把，我重複 post 黎冇價值 定係你淨係想聽自己中意嘅嘢

45 kg 肥閪來了

我諗呢啲純粹靠彩數 我都有friend係一次都未遇過
但最好笑係有次我鄰居清晨去買餸 返屋企貪快行捷徑 條行人天橋淨係過到一個人 然後佢攞住兩袋餸比對面行過嚟嗰個師奶搶

台灣多風化啱啲

我被人歧視好過會無啦啦俾人偷dna,凍結戶口,俾狗打同兇同拉鳩埋

其實你知唔知香港都曾經有三不管地帶？

就係喺香港九龍城，咁你老竇老母嗰陣時點樣生活？定係已經俾人迫死咗？on9仔

勁，用文字都可以感受對方既外貌

除左人身攻擊仲有咩實際論證? 好撚悶，讀書人要對住成班野蠻人，當年班傳教士係咪都係咁樣

老豆老母華僑🤫🤫當地治安比較好，冇呢啲三不管 sorly

講到香港依家仲有三不管咁，又轉移視線

移民 純粹係唔想俾共產黨統治。
唔代表英國冇缺點。

咁我都同意應該開心過係香港ga如果夾硬比較，當然睇你有冇錢或能力，有錢唔洗講，冇能力g比你夾硬過左去都唔知可以做咩，到時又等人捐錢打救

未開化咁樣，因為我講太得啱一時之間諗唔到點駁好，所以只好攻擊我

船頭尺

咁係咪代表香港以前冇三不管？

係咪代表上一代香港人冇經歷過？

咁上一代人係咪俾人迫死哂？

啲logic on9到

都唔知你彈句英國三不管做乜鳩

成班PR狗 冇興趣同你地討論 垃撚圾討論區

講唔好的地方唔鍾意，但又只會ff自己生活d好地方

講緊 2021 呀，我就真係唔知你提以前黎做乜鳩，返黎現代做智人未

真話 = PR = 垃圾

冇論點了，所以冇興趣討論

咁係咪香港冇三不管？

想講英國依家2021仲有三不管地帶，但條友仲拎緊九龍城寨黎講，嗰時仲係殖民地年代唔知佢係咪太想做英國人忘記咗依家2021

冇迫死，但住入面既人係咪好開心?
又黎臭蟲論

依家緊係冇啦，全部都差佬管

移民黎香港，勁開心啦，做雞都噴返兩轉

你留返喺到慢慢講廣東話，做二等公民繼續俾狗打啦 第時你生個仔出黎佢問你點解當年冇去到外國搞到佢要留係香港受難

咁唔講廣東話講咩呢？

閣下何嘗唔係又一樣重複重複又重複移民又幾唔好

你勸到啲高官、有錢人放棄本外國護照，自然有説服力

話唔定做埋香江第一才子

你駁唔到咁試吓同你講民主囉

香港依家學你話齋到2021年，有民主未？有一人一票選特首未？

個特首肯去為香港人服務未？

喂，你乜都未香港點樣適合人哋生存呀？

叫你封關你唔撚封，第4波你落吓街睇吓出邊幾多人屌緊你老細老鄭啦

好好笑 自己盲舂舂衝入嚟
又唔睇咩台咩會然 又唔理點解人地要開po
仲要唔明篇文主旨係乜
左一句PR 右一句人身攻擊 冇內涵內容

原來係為左生仔移民

講個笑話比大家聽
因為唔知樓主係荷蘭定美國，所以佢係香港 PR 公司，然後我地要聽住 yee man toy 收齊料樓移民

賣樓

為咗移民先生仔，定為咗生仔先移民

英國唔駛封關，直接herd immunity
果然英國人獨具慧眼

支國公司係香港只請優材/新香港人

生咗個仔就可以大大方方用呢教育理由離開香港，better education

本身我開 post 個標題一定誇架啦，內容今次就寫實嘅，有嗰句先講嗰句，比埋數字同 worst case 大家參考。可能破壞咗英國夢而向我發洩

唔會人人都啱，唔鍾意翻香港做大灣人，無咩好討論

其實我最大問題係大部分人講唔出自己想要咩
如果想要既單純係民主自由，其他都係其次，咁樓主講既野其實唔應該影響到你，唔需要發脾氣
如果想要既單純係更好既生活，咁樓主話左比你聽去左英國都未必有更好既生活，甚至更差
如果係兩樣都想要，咁你自己本身都要有錢/有技術，就唔應該以所謂難民自居，另外樓主都話如果你係有咁好既條件就有更好既地方可以揀

哇我覺得應該pin this

你真係有數清楚你係第幾等?

黨
狗官
鄉黑
黑警
港共
支國人
支國遊客
優材
新香港人
香港人

又幫我請個老細，我又唔係政府官，唔好向我陳情。我最多介紹個少歧視地方比你移民

有冇介紹
想知咩地方少歧視

問你四個問題你一個都唔撚答

同埋洗撚你幫我搵地方移民咩

我就係要去英國移民呀，就係去你最憎既英國

去到之後實見到大把你之前啲藍屍朋友，屌撚到佢哋返嚟香港陪你呀傻鳩

留名睇駁斥

專業PR黎，唔想理

如果發現有歧視，到時咪返嚟囉，有咩問題？

discrimination is not a thing when YOU are not the one being discriminated

英國有歧視同治安問題點影響你嗰四個問題呢？其實係完全唔關事架啵，你只係想問啲唔關事嘅嘢去轉移視線，然後拎滿足感去認同自己移民英國係冇問題。既然你落咗決心，咁我講嘅嘢又點影響到你呢又屈藍，屈我憎英國，你舉旗不定都搞唔清自己移民為乜，只係單純想離開香港嘅旅行癮

答案就係，香港啦

冇問題，都冇話喝個係問題。但賣咗樓去完又返香港就好傻豬啦

*呢個

因為佢地覺得自己係最慘的人，如果你用d更慘ga野篤穿左個現實咪比佢土屌lor,講多d好ga地方就可以加強依家的慘況

開口埋口就港女係雞 黑鬼 白皮豬 南亞狗同人講香港少歧視

華人種垃圾唔敢出手打人渣

同愛侵力一樣，佢地all in侵同移民英國，結果事後發現唔係自己想像咁，就in denial，惱羞成怒

我重複移民唔好地方，唔等於禁止大家移民，反而我反覆強調嚴好因為羊群心理，網絡文化影響而胡亂移民。移民有唔同 stage ，鼓吹香港集中營論西藏化，大家都推去 final stage 對所有人係百害而無一利

係機場截住d 移民英國既人啦
係度講把撚咩

世界最慘係要帶埋工人同岳父走難嘅連登仔

你同我講香港有歧視同治安?你新移民未熟識香港呀?大撚把人屌鳩你依啲新香港人啦,大撚把人去尖沙咀見到南亞人叫呀叉啦,見到外國人叫鬼佬啦,以上果啲就等同你黃皮膚去到外國地方所遇到都問題,當然你外國都應該未去過,講多無謂

治安香港好咩?係香港人質素高定班社會底層既黑警高?一目了然啦

依啲就係無討論價值先同你講其他,點知原來你唔係On9係弱智
叫你傻鳩冇叫錯

拎孝仔做例子簡直on9

真，接受唔到現實而輸打贏要

慘

係啊，樓主你最唔岩，仲乜破壞人地英國夢，好似依家冇得周圍飛就唯有睇下旅遊台

叫外國人鬼佬等同比白人黑人打 原來你係咁卑微嘅香港人

冇人駁我，PR表示又有得加人工

google map 去芬蘭旅遊睇落雪，咁就可以保護弱小心靈

人地都想發下夢，過去做難民有下欄工作就夠架啦，仲講咩生仔咩

叫外國人做鬼佬會比外國人打? 你真係岩岩落黎香港架?

係我既理解能力有問題定你既想像力太豐富？
樓主唔係講緊英國會比人歧視，所以唔好移民？
邊到有講民主自由大於一切？

唔你,應該係你唔識同外國人溝通所以從來都冇同外國人講野

不過你依個傻鳩同香港人講野都驚你比香港人打

我都想入 PR 公司刷 CV

如果第時中共下令出左唔比返黎，你會？

咁呢班人點都會移既話，就唔係樓主既target audience，佢地見到都唔會發脾氣
最發脾氣既其實係第二種人姐，想去度假又有有大義名分

係就快 真係好唔明佢哋點解咁愛國又要嚟英國讀書做嘢移民 溝通唔到

見到外國人叫鬼佬啦,以上果啲就等同你黃皮膚去到外國地方所遇到都問

又係你自己講，拜登？唔記得自己up過乜？

講緊駁樓主既人，話移民係為左民主自由大於一切，其實佢地就唔係樓主既target audience，真正不顧一切見到都唔會發脾氣
最發脾氣既其實係第二種人姐，想去度假又有有大義名分

London大部分人都唔係british 泥，情況好好多都正常。
真心覺得唔可以以london 當係其他英國地區咁睇

其實佢地當轉工咁，依家個工作環境愈來愈差，咪想轉場睇下點，諗到咁長遠仲乜，唔掂繼續四處走，不過需要面對咩問題到時就知，船到橋頭嘛

我係講緊英國移民會有歧視，後面唔好移民好似冇講喎

你阿媽比支那狗強姦完先生到你隻賤雞出嚟

唔明點解講到外國咁危險
係美國住成年都無試過比人歧視
你個啲新聞轉返做襲擊傷人
英國日日都有白人襲襲白人
唔通白人歧視白人？

鍾意留香港就香港
去外地就外地
但唔係覺得只有自己去過外地
最憎個種「眾人皆醉我獨醒」既人

香港無集中營論西藏化？

訓撚幾多年？

個人經驗=大數據，新聞全部都係假既，被歧視都係佢地有問題

working holiday visa 會比較啱佢地

集中營起咗係邊 西藏化，咁香港拆咗邊間寺廟呢？

咁你咪移囉，既然民主自由蓋過其他問題，咁樓主講出當地歧視問題都唔應該影響你既decision架，點解會咁triggered既?

你係支那賤畜老母係雞老豆係狗果種

其實冇得話移民一定差或好，最緊要睇下你咩料過到去姐，你有經濟有技術，點都生活得好好，冇就預做難民啦，我成曰都建議身邊想移民的人快d走，咪比佢地感受下好定差lor,反正路自己簡，如果第時中共唔歡迎佢地返黎就正正

free the pussy

你係咪理解能力差咁咁呀?

我話等同既意思就係跟本冇任何既歧視成份,只係一句稱呼

鬼佬同呀叉係一種稱呼,個程度唔等同NIGGA

當然有啲人會唔鍾意,但都知依個稱呼唔帶上歧視成份

正如你可能鍾意人地叫你傻鳩,有啲人唔鍾意

可能你朋友少,冇接觸過外國人啦不過接觸多啲同你有幫助

想一落機住酒店 享受5星級英國人服務，用 30 歲煉成嘅 British accent 叫早餐食

咁原來鬼佬呀差同chink呀gook呀chingchong呀係同等程度

巴打職業係幻想家？想像力咁豐富，樓主既target audience你都睇到
我就只係睇到樓主講緊英國會比人歧視，所以唔好移民
歧視大於民主自由喎

等同你黃皮膚去到外國地方所遇到都問題
知唔知咩係等同呀，黃種人外國比人打 = 問題，"等同呢個問題" 嘅 relation 係你自己 set up 你真係拜登級記憶力

#noodles#咁勁，睇到我叫人唔好移民，你做緊 DSE 閱讀理解？諗埋啲作者冇諗嘅嘢

樓主講緊英國會比人歧視，所以唔好移民
呢點咪就係樓主勸走第二類人囉
因為對第二類人黎講，歧視呢d嚴重影響生活既的確大於民主自由
但對第一類人黎講，why would they give a fuck to that?
巴打職業一定唔洗理解文字

黃種人去到外國,外國人會比返個稱呼我地
正如我地香港人會稱呼人地 黑柴 呀叉 鬼佬

有咁難明咩?

btw 傻鳩搵野駁?

英國滿歧視，移民屬不智
解釋下標題不智係點解

佢好似邏輯能力有啲問題，For any a in Set A, b in set B, a = b，我搵個 c in B 話 a = c 竟然話我錯。

不智咪不是智慧之舉囉，移民去英國唔係聰明動作。咁就等於叫你唔好移民？我話你生得蠢你咪教唆你自殺？

完全無影響到任何decision 唔好睇到自己咁高

已經答左你任何地方都會有歧視 避唔到
至於你嘅心態就本身歧視緊自己，你自己都覺得黃種人、亞洲人係低賤

崩口人忌崩口碗
係呀！ 全世界都歧視你

定係香港人鍾意認叻要做聰明人

等佢地移左就會發現生存大過民主自由架啦

一邊話中國人奴性重，一邊幫英國人歧視搵藉口
原來都係奴性重，只係對象唔同，反正有民主自由呢塊遮羞布

笑撚左
學你咁講,你覺得唔等同就唔等同?

會走嘅 都唔會因為你哋幾句 就勸到

都係個句，你哋勸到啲高官、有錢人放棄個外國passport，自然有説服力

咁你了解咗個風險咪移囉 Asian
係歐美歧視問題係客觀事實又點自己歧視自己，大家都要接受事實

唔鼓勵人移民
但覺得香港人要好好把握BNO帶黎Ge優秀
如果可以搵到份好工Ge就過去
唔好留係香港
對career發展唔好

好多大公司
而家都滲入左大陸狗
而d大學狗好多都有少少英美工作經驗

咁智慧之舉係點?做大灣區人?係咪要學定普通話先?

連登仔只係想聽自己啱聽嘅

人哋話：走得好走，去英國一定好過香港
連仔：

樓主：英國有歧視，勸世post
連仔：負評你老母臭閪

接受自己比人歧視會活得輕鬆點
明明純粹自己唔想係香港，就搬唔同嘅遮羞布 企圖維持某類尊嚴

否定一樣嘢係唔需要提出正確答案
disprove ok?

唉，唔講了，陪初中生癲左成晚，真係要溫書，你加油

監倉囉

國安法一拉，放入監倉

仲洗起集中營？

咪由人哋移囉，有咩不唔不智啫，
專業人士去到英國的確係發展機會比較好喎，
其他人去就...自己知自己事啦

你又知既大劣人唔會歧視香港人?
港燦係咩黎?食得架?一定係歧視唔係稱呼啦
點呀大灣區都歧視香港人喎,香港人住邊好?

廿幾年前移左民嘅藍屍已經講大話叫人唔好移民，又話外國物價高，又話受盡歧視。
但你會發現，佢地冇一個返黎香港，佢地擁有住香港永久居民身份，要返黎可以除時返黎，佢地會返黎香港玩，返黎探下親戚朋友，但佢地係絕對唔會再喺香港工作同居住。
衣家資訊流通，佢地講嘅野有幾多係事實？佢地唔返黎嘅原因，大家都心照。

就係咁，一早講明自己立場都要選擇性失明

訓教

同你智慧之舉係點姐,你都唔知?
咁你憑咩話去英國係不智?

樓主衝出黎比人block 咩玩法

香港人住邊好呀屌你老母

大灣區歧視香港人係港燦呀屌你

垃圾傻鳩

trash

不如自己反恩下自己係當地嘅行為、舉止先
再諗下人哋係咪真係歧視緊你

係你定個個愛字頭係荷蘭？
咁仲唔返嚟？

你 logic 真係唔掂 識分咩係 constructive proof 未，定係仲讀緊year 1 year 2

笑撚左,你自己都唔識答就轉移視線

你剛才上面話留係香港先係最好,依家又唔敢講

喺香港，做香港人會畀嗰垃圾政府歧視，咁咪仲慘

中共好驚人移民

我響丹麥，冇被人歧視，但之前響英國就有
當然我個人經歷說明唔到乜野啦，但常字頭就比曬數據你

點解唔敢講，搵錢返工香港係最好，你駁到咩？

係你比人歧視都唔知，所以你要去英國

香港有回憶喎

冇人駁段pin，由五毛加到一元了

一個係外國生活緊嘅人，講出移民嘅壞處
其實好有説服力

我係荷蘭歧視不嬲都有架啦，冇講出聲姐，我去之前已經知。又 spin 到我因為咩行為舉止比人歧視咁，做engineering research可以有咩行為舉止姐

學愛巴咁講父子騎驢

響香港就話唔移民你等死
去讀書就話未移民扮咩睇透世事
移左民就話你有PR講乜都得
父子騎驢

1歐就好了

你唔撚好講埋係香港可以講返母語

搵錢同返工 去到第二度都可以搵錢返工,分分鐘生活同工作環境好過你香港添啦

黎生2.0?咁撚鍾意返工

食咗吐真藥

其實條撚樣轉acc扮係丹麥,唔洗咁上心

重申：家下係走難，唔係移民

你冇著西裝，所以先有
好在我一年四季都西裝look, elegant

香港優點一直係咁又接受唔到星期一要返工？

支持藍絲留港

如果想要既單純係民主自由，其他都係其次，咁樓主講既野其實唔應該影響到你

elegant

好多人未攪清楚係走難定移民

佢攞住移民簽證叫自己走難 拎難民簽證先講啦

0.5RMB->0.5KR

邊個國家星期一唔洗返工?又可以介紹吓喎你

跟住踩鳩個國家點解星期一唔洗返工

又轉 ac，唔覺我同愛巴嘅 ac需要轉

眾人皆醉唯你兩個獨醒

兩個聲稱係外國生活緊嘅人，再講出一大堆移民嘅壞處，動機何在？

太監同人講，性生活多，會傷身，好彩我哋閹咗反轉版

難民簽證去英國
脱歐導火線就係難民

你自己接受唔到姐，唔好瀬落其他國家度

讀書=移民，好撚野

想撚下佢

我地係講英國壞處，唔係講所有外國壞處，咪偷換概念

唔好質疑樓主呀
不要問 只要信

我地都冇話自己移咗民，佢地不斷加鹽加醋

蒙古人＞色目人
你只要諗辦法做到蒙古人就得

轉咩ac姐，我地同間PR公司，肩並肩

英國就有歧視
丹麥又話見唔到有
精神分裂？

又日落了

有咩問題，樓主針對緊英國

點解接受唔到？我只係好奇係咪去到第二啲國家就冇得返工搵錢啫，既然你講到香港咁好

我就同你講香港唔撚好會變大灣區比大陸人歧視話我哋係港燦，跟住人工會變成中國人均中位數

然後我自己會移民去英國，目的係屌鳩所有七二一白衫暴徒，同埋所有藍絲趕晒佢哋返嚟香港陪你依條撚樣

講撚完

所以話
兒登真係兒登
完全接受唔到其他意見
更加唔好話睇少少有dd深度嘅po
好似嗰咩米八user
擺到明要洗天下太平咁講英國最好最偉大佢先滿意
真心另類獨裁
要block嘅係block邊個大家自己知

我咪話你生活緊
你的確係講移民嘅壞處
事實陳述

個 post 講英國更係 focus 落英國架啦，你咁中意研究丹麥移民咪飛過黎 Copenhagen，偷換概念你就叻

咁佢憑乜野話香港好？

諗住駁嘅都移晒民啦

得返堆走唔到嘅勸人唔好走
同大監叫人唔好扑嘢打j，話會傷身同染性病一樣咁好笑

係咪洗太平地吹奏香港就得？

乜香港咁獨裁架

建議你睇睇呢到咩台 睇睇咩台然

緊係唔想人提丹麥啦
你自己話丹麥無比人歧視嘛

我地又唔係移民，冇 PR，動機何在？想知香港人去英國對我係荷蘭同愛巴係丹麥有咩影響明明就係局外人先冇動機冇利益矛盾，想搵位入？好難喎

弊在唔係個個好似你咁諗呢
識有人近排入市買樓
覺得香港仲係一個可以賺錢嘅地方
面對現實啦，有好多香港人仲係唔捨得啲錢

憑我對香港嘅愛同思憶囉

[勸世] 香港多黑警，留港屬不智

真係咁難駁?

你咁講我都可以話對香港嘅不愛同埋仇恨啦

英國巴打叫人唔好去英國
咁佢地打算幾時返嚟呀?

放負撚否定香港？獨裁似你多啲

冇point只能訴諸人身，好embarrassing

冇比人歧視咪冇囉，你妒忌？妒忌咪黎丹麥囉95搭8

啱咪啱，唔啱我咪屌囉

咁都要睇咩台？係咪有啲台唔屌得？

點會係教唆自殺
一個人無正常智商比你話佢蠢，佢又真係自殺，你咪謀殺囉

係我，ching精神分裂?

咁憎香港啲咩 憎個政府去到要憎埋香港本身，唔好將政府同香港撈亂，移民嘅手足佢地都好愛香港

愛國就夠，唔使愛香港

喂你香港值得人哋吹奏嘅咁咪得囉

你連吹奏香港嘅嘢你都講唔出，一味吹奏香港

咁我咪屌鳩你囉

聽日開post 就話丹麥有歧視架啦

唔知，你去個 post 問下佢

無正常智商
哇咁話移民英國連登仔

少少尷，呢度朱古力半 litre 好似 5蚊定6蚊 hkd

你會唔會諗吓你鍾意嘅香港係英屬香港定係港共香港？

*奶

十個post就買到

荷蘭巴打

屌你樓主咩Fakt Ein. 睇到人一頭冒水，唔識德文就唔好扮，冇啦啦用乜9德文啫

香港就香港，政府還政府，你憎個政府唔代表要困綁香港，正如我所以英國歧視嚴重唔代表你要憎英國人

［勸世］丹麥、荷蘭滿歧視，移民讀書屬不智

成個 post 啲巴打都知咩事，你就發現新大陸咁

香港就香港

咁你仲叫人留係香港比港共迫害？

鍾意果個地方唔一定要留係度架喎

你有咩居心？

嘥氣
金融界嘅white privilege係全世界嘅現象
唔係淨係UK

做乜搞搞下人身攻擊樓主

我怕你一陣又話自己係荷蘭
提醒返你記唔記得個人設姐

無移英外既選擇，無生得聰明既選擇

周遊列國，真係見識廣博

樓主去過晒咁多地方
見盡歧視問題

係冇黃色筆，禁黃口罩，淨拉黃店既香港

又居心論，我由頭到尾都冇話要移定留，只係話英國有壞處，香港有好處。你唔識自己分析？冇 point 只好人身攻擊？

Cctoy入唒黎

冇point

你睇pin 啦
佢又唔係揸住支槍逼你唔好走

樓主幾時有分第一二類人？你真係一個幻想家

所以咪話你有問題,懶係好心咁講英國壞處香港好處

反而又唔會講埋香港壞處英國好處

你試吓依家講返睇吓會唔會咁多人屌鳩你

幾惡毒呢

呢樣真

#984,just replied

別無他選既人你話佢不智到底係邊個惡毒

香港人唔去呢啲地方

嘈到1001

係倫敦住過三個月
已經有两次比人racial abuse
建議一係唔好去
去就練好英文，做gym
比人恰就大大聲聲屌柒番佢
不過預左都係比人打

問常仔囉
況且本身就只得呢三類人，我只係講曬所有可能性

垃圾POST 拉

vocab 要用多啲先記得

好快上車買樓

講咁多，換嚟700幾個負皮

真係用眾人皆醉你獨醒就最岩

你兩父繼續去父子騎驢啦

我地今日戰力好高，上面有獎

又問，等我仲以為個post太長無睇到
你唔洗問都睇到樓主既諗法真係有啲料到

full time 攻擊樓主

個agenda 唔係咁麻，鋪排好逐個國家踩，踩完美，踩英，再踩澳，去到最後都係香港最好。